import{c as D,r as p,j as t,m as x,S as w}from"./index-BURtvU9l.js";import{A as K}from"./arrow-right-BUPd2mTA.js";import{C as X}from"./circle-check-BZD2uF1F.js";/**
 * @license lucide-react v0.540.0 - ISC
 *
 * This source code is licensed under the ISC license.
 * See the LICENSE file in the root directory of this source tree.
 */const G=[["circle",{cx:"12",cy:"12",r:"10",key:"1mglay"}],["path",{d:"m15 9-6 6",key:"1uzhvr"}],["path",{d:"m9 9 6 6",key:"z0biqf"}]],I=D("circle-x",G);/**
 * @license lucide-react v0.540.0 - ISC
 *
 * This source code is licensed under the ISC license.
 * See the LICENSE file in the root directory of this source tree.
 */const R=[["rect",{width:"7",height:"7",x:"3",y:"3",rx:"1",key:"1g98yp"}],["rect",{width:"7",height:"7",x:"14",y:"3",rx:"1",key:"6d4xhi"}],["rect",{width:"7",height:"7",x:"14",y:"14",rx:"1",key:"nxv5o0"}],["rect",{width:"7",height:"7",x:"3",y:"14",rx:"1",key:"1bb6yr"}]],Y=D("layout-grid",R);/**
 * @license lucide-react v0.540.0 - ISC
 *
 * This source code is licensed under the ISC license.
 * See the LICENSE file in the root directory of this source tree.
 */const $=[["path",{d:"M21 12a9 9 0 0 0-9-9 9.75 9.75 0 0 0-6.74 2.74L3 8",key:"14sxne"}],["path",{d:"M3 3v5h5",key:"1xhq8a"}],["path",{d:"M3 12a9 9 0 0 0 9 9 9.75 9.75 0 0 0 6.74-2.74L21 16",key:"1hlbsb"}],["path",{d:"M16 16h5v5",key:"ccwih5"}]],E=D("refresh-ccw",$),z=[{id:3,stem:"Khái niệm tư tưởng Hồ Chí Minh lần đầu tiên được Đảng ta trình bày tại \r Đại hội Đảng toàn quốc lần thứ mấy?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-26T14:41:12",options:[{id:9,label:"A",content:"Đại hội Đảng Toàn Quốc lần thứ VI.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:10,label:"B",content:"Đại hội Đảng Toàn Quốc lần thứ VII.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:11,label:"C",content:"Đại hội Đảng Toàn Quốc lần thứ IX.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:12,label:"D",content:"Đại hội Đảng Toàn Quốc lần thứ XI.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:4,stem:`Tại Đại hội Đảng toàn quốc lần thứ mấy Đảng ta khẳng định: “Đảng lấy chủ 
nghĩa Marx-Lenin và tư tưởng Hồ Chí Minh làm nền tảng tư tưởng và kim chỉ nam 
cho hành động”?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:13,label:"A",content:"Đại hội Đảng Toàn Quốc lần thứ VI.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:14,label:"B",content:"Đại hội Đảng Toàn Quốc lần thứ VII.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:15,label:"C",content:"Đại hội Đảng Toàn Quốc lần thứ IX.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:16,label:"D",content:"Đại hội Đảng Toàn Quốc lần thứ XI.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:5,stem:"Đại hội Đảng toàn quốc lần thứ VII khẳng định:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:17,label:"A",content:`“Đảng lấy chủ nghĩa Marx-Lenin và tư tưởng Hồ Chí Minh làm nền tảng tư tưởng cho
hành động”.`,isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:18,label:"B",content:`“Đảng lấy chủ nghĩa Marx-Lenin và tư tưởng Hồ Chí Minh làm kim chỉ nam cho hành
động”.`,isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:19,label:"C",content:`“Đảng lấy chủ nghĩa Marx-Lenin và tư tưởng Hồ Chí Minh làm nền tảng tư 
tưởng và kim chỉ nam cho hành động”.`,isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:20,label:"D",content:`“Đảng lấy tư tưởng Hồ Chí Minh làm nền tảng tư tưởng và kim chỉ nam cho hành 
động”`,isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:6,stem:"Nguồn gốc tư tưởng lý luận của tư tưởng Hồ Chí Minh là:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:21,label:"A",content:"Giá trị văn hóa dân tộc; tinh hoa văn hóa phương Tây; chủ nghĩa Marx-Lenin.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:22,label:"B",content:"Chủ nghĩa yêu nước Việt Nam; tinh hoa văn hóa nhân loại; chủ nghĩa Marx-Lenin.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:23,label:"C",content:`Chủ nghĩa yêu nước Việt Nam; tinh hoa văn hóa phương Đông; chủ nghĩa Marx-
Lenin.`,isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:24,label:"D",content:"Giá trị văn hóa dân tộc; tinh hoa văn hóa nhân loại; chủ nghĩa Marx-Lenin.\r",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:7,stem:"Giá trị, ý nghĩa, sức hấp dẫn, sức sống lâu bền của tư tưởng Hồ Chí Minh là:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:25,label:"A",content:`Tài sản tinh thần to lớn của nhân loại, mãi mãi soi đường cho sự nghiệp cách mạng 
giành thắng lợi.`,isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:26,label:"B",content:`Tài sản vật chất to lớn của Đảng và dân tộc, mãi mãi soi đường cho sự nghiệp cách 
mạng của nhân dân ta giành thắng lợi.`,isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:27,label:"C",content:`Tài sản tinh thần to lớn của Đảng và dân tộc, mãi mãi soi đường cho sự nghiệp 
cách mạng của nhân dân ta giành thắng lợi.`,isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:28,label:"D",content:`Tài sản tinh thần to lớn của nhân loại, làm phong phú thêm kho tàng lý luận của Chủ 
nghĩa Marx-Lenin, mãi mãi soi đường cho sự nghiệp cách mạng của nhân dân ta giành 
thắng lợi.`,isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:8,stem:"Kiên trì con đường Hồ Chí Minh đã lựa chọn nghĩa là:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:29,label:"A",content:"Giữ vững nền độc lập dân tộc.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:30,label:"B",content:"Thực hiện triệt để cuộc cách mạng dân tộc dân chủ nhân dân.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:31,label:"C",content:"Thực hiện mục tiêu độc lập gắn liền với chủ nghĩa xã hội.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:32,label:"D",content:"Hội nhập với nền kinh tế thế giới.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:9,stem:"Về Cao Bằng, Nguyễn Ái Quốc đã dùng bí danh gì để hoạt động:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:33,label:"A",content:"Lý Thụy",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:34,label:"B",content:"Tống Văn Sơ",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:35,label:"C",content:"Chín Thầu",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:36,label:"D",content:"Già Thu hoặc Ông Ké",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:10,stem:`Tư tưởng Hồ Chí Minh có vị trí như thế nào trong hệ thống tư tưởng của 
Đảng Cộng sản Việt Nam:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:37,label:"A",content:"Là một bộ phận trong hệ thống tư tưởng của Đảng.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:38,label:"B",content:"Là một bộ phận quan trọng trong hệ thống tư tưởng của Đảng.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:39,label:"C",content:"Là một bộ phận rất quan trọng trong hệ thống tư tưởng của Đảng.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:40,label:"D",content:"Là một bộ phận nền tảng, kim chỉ nam cho hành động của Đảng.\r",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:11,stem:"Hồ Chí Minh đã nêu mấy chuẩn mực đạo đức của người Việt Nam?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:41,label:"A",content:"4 chuẩn mực.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:42,label:"B",content:"5 chuẩn mực",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:43,label:"C",content:"6 chuẩn mực",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:44,label:"D",content:"3 chuẩn bị.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:12,stem:`Xã hội Việt Nam cuối thế kỷ XIX – đầu thế kỷ XX có 2 mâu thuẫn cơ bản 
nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:45,label:"A",content:"Mâu thuẫn giữa nông dân với địa chủ và giữa công nhân với tư sản.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:46,label:"B",content:"Mâu thuẫn giữa nông dân với địa chủ và giữa dân tộc với thực dân Pháp.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:47,label:"C",content:"Mâu thuẫn giữa công nhân với tư sản và giữa dân tộc với thực dân Pháp.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:48,label:"D",content:"Mâu thuẫn giữa công nhân với tư sản.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:13,stem:`Xã hội Việt Nam cuối thế kỷ XIX – đầu thế kỷ XX có 2 mâu thuẫn chủ yếu 
nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:49,label:"A",content:"Mâu thuẫn giữa nông dân với địa chủ.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:50,label:"B",content:"Mâu thuẫn giữa tư sản với tiểu tư sản.\r",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:51,label:"C",content:"Mâu thuẫn giữa toàn thể dân tộc với thực dân Pháp.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:52,label:"D",content:"Mâu thuẫn giữa công nhân với tư sản.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:14,stem:`Trước sự xâm lược của Thực dân Pháp, phong trào đấu tranh nào sau đây 
theo hệ tư tưởng phong kiến?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:53,label:"A",content:"Phong trào Cần Vương.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:54,label:"B",content:"Phong trào Đông Du.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:55,label:"C",content:"Phong trào Duy Tân.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:56,label:"D",content:"Phong trào Đông Kinh Nghĩa Thục.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:15,stem:`Trước sự xâm lược của thực dân Pháp, phong trào đấu tranh nào sau đây 
theo khuynh hướng dân chủ tư sản?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:54",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:57,label:"A",content:"Khởi nghĩa Ba Đình",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:58,label:"B",content:"Khởi nghĩa nông dân Yên Thế",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:59,label:"C",content:"Phong trào Đông Du",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:60,label:"D",content:"Khởi nghĩa Hương Khê",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:16,stem:`Sự thất bại của phong trào yêu nước chống Pháp cuối thế kỷ XIX – đầu thế 
kỷ XX cho thấy cách mạng Việt Nam lâm vào tình trạng khủng hoảng sâu sắc về:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:61,label:"A",content:"Kinh tế",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:62,label:"B",content:"Văn hóa",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:63,label:"C",content:"Đường lối",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:64,label:"D",content:"Tiềm lực quân sự",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:17,stem:"Nguyễn Sinh Cung đổi tên là Nguyễn Tất Thành năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:65,label:"A",content:"1901",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:66,label:"B",content:"1905",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:67,label:"C",content:"1908",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:68,label:"D",content:"1911",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:18,stem:"Nguyễn Sinh Cung cùng anh theo cha, mẹ đến Huế vào năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:69,label:"A",content:"Năm 1895",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:70,label:"B",content:"Năm 1898\r",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:71,label:"C",content:"Năm 1901",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:72,label:"D",content:"Năm 1905",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:19,stem:"Nguyễn Tất Thành cùng anh Nguyễn Tấn Đạt đến Huế vào năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:73,label:"A",content:"Năm 1805",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:74,label:"B",content:"Năm 1906",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:75,label:"C",content:"Năm 1907",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:76,label:"D",content:"Năm 1908",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:20,stem:`Nguyễn Tất Thành đầu tiên tiếp xúc với khẩu hiệu “TỰ DO – BÌNH ĐẲNG 
– BÁC ÁI” khi nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:77,label:"A",content:"Đến Huế lần thứ nhất",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:78,label:"B",content:"Đến Huế lần thứ hai",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:79,label:"C",content:"Khi học ở Trường tiểu học Pháp – bản xứ ở thành phố Vinh năm 1905",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:80,label:"D",content:"Đến Pháp năm 1911",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:21,stem:`Động lực thôi thúc chàng thanh niên Nguyễn Tất Thành sang phương Tây 
để tìm đường cứu nước là:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:81,label:"A",content:"Khẩu hiệu “Tự do – bình đẳng – bác ai” trong cuộc đại cách mạng Pháp",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:82,label:"B",content:"Lòng yêu nước, thương dân",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:83,label:"C",content:"Thắng lợi của cuộc cách mạng tháng 10 Nga",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:84,label:"D",content:"Sự phát triển của nền kinh tế phương Tây",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:22,stem:`Năm 1911 khi ra đi tìm đường Cứu nước Chủ tịch Hồ Chí Minh có tên là 
gì?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:85,label:"A",content:"Nguyễn Sinh Cung",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:86,label:"B",content:"Nguyễn Tất Thành\r",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:87,label:"C",content:"Nguyễn Ái Quốc",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:88,label:"D",content:"Nguyễn Văn Ba",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:23,stem:"Nguyễn Tất Thành lấy tên là Nguyễn Ái Quốc khi nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:89,label:"A",content:"Khi lên tàu từ bến Nhà Rồng năm 1911.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:90,label:"B",content:"Khi viết Yêu sách 8 điểm gửi Hội nghị Versailles năm 1919\r",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:91,label:"C",content:"Khi tham gia sáng lập Đảng Cộng Sản Pháp 1920",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:92,label:"D",content:"Khi dự Đại hội lần thứ V Quốc tế cộng sản ở Liên Xô 1924",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:24,stem:"Nguyễn Ái Quốc lấy tên là Hồ Chí Minh khi nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:93,label:"A",content:"Khi trở về nước năm 1941",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:94,label:"B",content:"Khi bị quân Tưởng Giới Thạch bắt 1942",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:95,label:"C",content:"Khi viết Tuyên ngôn độc lập năm 1945",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:96,label:"D",content:"Khi viết Di chúc năm 1945",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:25,stem:"Hồ Chí Minh đã nêu mấy nguyên tắc xây dựng đạo đức?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:97,label:"A",content:"2 nguyên tắc",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:98,label:"B",content:"3 nguyên tắc",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:99,label:"C",content:"4 nguyên tắc",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:100,label:"D",content:"5 nguyên tắc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:26,stem:`Với Hồ Chí Minh, yếu tố lúc đầu đưa Người tin theo Lenin, tin theo Quốc tế
thứ ba là:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:101,label:"A",content:"Vốn hiểu biết sâu rộng cùng với năng lực trí tuệ sâu sắc của bản thân.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:102,label:"B",content:"Chủ nghĩa yêu nước Việt Nam",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:103,label:"C",content:"Bản chất khoa học và cách mạng của chủ nghĩa Marx-Lenin",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:104,label:"D",content:"Khát vọng giải phóng dân tộc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:27,stem:"Nguyễn Ái Quốc gia nhập Đảng Xã hội Pháp khoảng thời gian nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:105,label:"A",content:"Cuối năm 1917",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:106,label:"B",content:"Năm 1918",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:107,label:"C",content:"Năm 1919",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:108,label:"D",content:"Cuối năm 1920\r",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:28,stem:`Thay mặt những người Việt Nam yêu nước tại Pháp, Nguyễn Ái Quốc viết 
Yêu sách của nhân dân An Nam gửi đến Hội nghị Versailles vào tháng, năm nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:109,label:"A",content:"Tháng 6/1919",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:110,label:"B",content:"Tháng 7/1919",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:111,label:"C",content:"Tháng 6/1920",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:112,label:"D",content:"Tháng 7/1920",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:29,stem:`Thay mặt những người Việt Nam yêu nước tại Pháp, Nguyễn Ái Quốc gửi 
đến Hội nghị Versailles bản yêu sách của nhân dân An Nam gồm mấy điểm?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:113,label:"A",content:"6 điểm",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:114,label:"B",content:"7 điểm",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:115,label:"C",content:"8 điểm",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:116,label:"D",content:"9 điểm",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:30,stem:`Nguyễn Ái Quốc đọc “Sơ thảo lần thứ nhất Luận cương về vấn đề dân tộc 
và vấn dề thuộc địa” của Lenin, tìm thấy con đường giải phóng dân tộc Việt Nam 
vào ngày tháng năm nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:117,label:"A",content:"Tháng 6/1920",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:118,label:"B",content:"Tháng 7/1920",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:119,label:"C",content:"Tháng 9/1920",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:120,label:"D",content:"Tháng 12/1920",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:31,stem:`Nguyễn Ái Quốc tham dự Đại hội Tuors, tán thành Quốc tế 3, tham gia 
thành lập Đảng cộng sản Pháp khi nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:121,label:"A",content:"Tháng 12/1918",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:122,label:"B",content:"Tháng 12/1919",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:123,label:"C",content:"Tháng 12/1920",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:124,label:"D",content:"Tháng 12/1921",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:32,stem:"Nguyễn Ái Quốc đến Mỹ năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:125,label:"A",content:"Năm 1911",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:126,label:"B",content:"Năm 1912",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:127,label:"C",content:"Năm 1913",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:128,label:"D",content:"Năm 1914",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:33,stem:"Nguyễn Ái Quốc đến Anh năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:129,label:"A",content:"Năm 1911",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:130,label:"B",content:"Năm 1912",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:131,label:"C",content:"Năm 1913",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:132,label:"D",content:"Năm 1914",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:34,stem:"Nguyễn Ái Quốc về Trung Quốc năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:133,label:"A",content:"1923",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:134,label:"B",content:"1924",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:135,label:"C",content:"1925",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:136,label:"D",content:"1926",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:35,stem:"Nguyễn Ái Quốc về Pác Bó – Cao Bằng năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:137,label:"A",content:"Năm 1940",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:138,label:"B",content:"Năm 1941",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:139,label:"C",content:"Năm 1942",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:140,label:"D",content:"Năm 1943",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:36,stem:`Nguyễn Tất Thành đã tham dự cuộc biểu tình chống thuế của nhân dân 
Trung Kỳ vào thời gian nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:141,label:"A",content:"Năm 1906",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:142,label:"B",content:"Năm 1901",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:143,label:"C",content:"Năm 1908",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:144,label:"D",content:"Năm 1909",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:37,stem:`Nguyễn Ái Quốc dự Đại hội lần thứ V Quốc tế Cộng sản tại Liên Xô vào 
năm nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:145,label:"A",content:"Năm 1923",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:146,label:"B",content:"Năm 1924",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:147,label:"C",content:"Năm 1925",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:148,label:"D",content:"Năm 1926",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:38,stem:"Nguyễn Ái Quốc đã tán thành Quốc tế Cộng sản do ai sáng lập?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:149,label:"A",content:"Karl Marx",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:150,label:"B",content:"Friedrich Engels",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:151,label:"C",content:"V.I.Lenin",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:152,label:"D",content:"Stalin",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:39,stem:"Chủ trương Quốc tế cộng sản của Lenin là?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:153,label:"A",content:`Đoàn kết vô sản với nhân dân thuộc địa; giúp đỡ phong trào giải phóng dân tộc ở
các nước thuộc địa`,isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:154,label:"B",content:"Thức tỉnh nhân dân các dân tộc thuộc địa",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:155,label:"C",content:"Giải phóng giai cấp vô sản ở chính quốc",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:156,label:"D",content:"Vạch trần tội ác của chủ nghĩa đế quốc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:40,stem:"Nguyễn Ái Quốc đã thành lập Hội Việt Nam cách mạng thanh niên ở đâu?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:157,label:"A",content:"Cao Bằng – Việt Nam",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:158,label:"B",content:"Thượng Hải – Trung Quốc",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:159,label:"C",content:"Hương Cảng – Trung Quốc",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:160,label:"D",content:"Quảng Châu – Trung Quốc",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:41,stem:`Nguyễn Ái Quốc triệu tập Hội nghị hợp nhất thành lập Đảng Cộng Sản Việt
Nam ở đâu?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:161,label:"A",content:"Cao Bằng – Việt Nam",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:162,label:"B",content:"Thượng Hải – Trung Quốc",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:163,label:"C",content:"Hương Cảng – Trung Quốc",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:164,label:"D",content:"Quảng Châu – Trung Quốc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:42,stem:"Theo Hồ Chí Minh, ưu điểm lớn nhất của chủ nghĩa Mác Lenin là:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:165,label:"A",content:"Bản chất cách mạng",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:166,label:"B",content:"Bản chất khoa học",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:167,label:"C",content:"Chủ nghĩa nhân đạo triệt để",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:168,label:"D",content:"Phương pháp làm việc biện chứng\r",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:43,stem:"Theo Hổ Chí Minh, ưu điểm lớn nhất của chủ nghĩa Tam dân là:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:169,label:"A",content:"Đấu tranh vì độc lập, tự do, hạnh phúc.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:170,label:"B",content:"Đánh đế quốc, thực dân.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:171,label:"C",content:"Đấu tranh giải phóng dân tộc thuộc địa.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:172,label:"D",content:"Chính sách phù hợp với điều kiện nước ta.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:44,stem:"Theo Hồ Chí Minh, ưu điểm lớn nhất của Học Thuyết Khổng Tử là:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:173,label:"A",content:"Tinh thần hiếu học",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:174,label:"B",content:"Tinh thần nhân nghĩa",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:175,label:"C",content:"Sự tu dưỡng đạo đức cá nhân",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:176,label:"D",content:"Quản lý xã hội bằng đạo đức",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:45,stem:"Hồ Chí Minh gọi phép biện chứng là:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:177,label:"A",content:"Nội dung quan trọng của chủ nghĩa Marx-Lenin.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:178,label:"B",content:"Nội dung rất quan trọng của chủ nghĩa Marx-Lenin.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:179,label:"C",content:"Linh hồn sống của chủ nghĩa Marx-Lenin.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:180,label:"D",content:"Nền tảng của chủ nghĩa Marx-Lenin.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:46,stem:`Nguyễn Ái Quốc đã thành lập Hội Việt Nam Cách mạng Thanh niên
năm nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:181,label:"A",content:"Năm 1924.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:182,label:"B",content:"Năm 1925.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:183,label:"C",content:"Năm 1926.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:184,label:"D",content:"Năm 1927.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:47,stem:`Giai đoạn hình thành tư tưởng yêu nước và chỉ hướng cách mạng của
Hồ Chí Minh là giai đoạn:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:185,label:"A",content:"Trước năm 1911.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:186,label:"B",content:"Từ 1911 đến 1920.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:187,label:"C",content:"Từ 1921 đến 1930.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:188,label:"D",content:"Từ 1930 đến 1945.\r",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:48,stem:`Giai đoạn hình thành cơ bản tư tưởng Hồ Chí Minh về con đường
cách mạng Việt Nam được tính từ:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:189,label:"A",content:"Năm 1911 đến năm 1920.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:190,label:"B",content:"Năm 1921 đến năm 1930.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:191,label:"C",content:"Năm 1930 đến năm 1945.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:192,label:"D",content:"Năm 1945 đến năm 1969.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:49,stem:`Giai đoạn có ý nghĩa vạch đường đi cho cách mạng Việt Nam là giai
đoạn:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:193,label:"A",content:"Trước năm 1911.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:194,label:"B",content:"Từ 1911 đến 1920.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:195,label:"C",content:"Từ 1921 đến 1930.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:196,label:"D",content:"Từ 1930 đến 1945.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:50,stem:`Giai đoạn vượt qua thử thách giữ vững lập trưởng cứu nước giải
phóng dân tộc là giai đoạn:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:197,label:"A",content:"Từ 1911 đến 1920.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:198,label:"B",content:"Từ 1921 đến 1930.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:199,label:"C",content:"Từ 1930 đến 1941.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:200,label:"D",content:"Từ 1941 đến 1969.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:51,stem:`Tiền đề tư tưởng, lý luận giữ vai trò xuất phát hình thành tư tưởng
Hồ Chí Minh là:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:201,label:"A",content:"Giá trị truyền thống dân tộc.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:202,label:"B",content:"Văn hóa phương Đông.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:203,label:"C",content:"Văn hóa phương Tây.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:204,label:"D",content:"Chủ nghĩa Marx-Lenin.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:52,stem:`Tiền để tư tưởng, lý luận quyết định nội dung, bản chất tư tưởng Hồ
Chí Minh là:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:205,label:"A",content:"Giá trị truyền thống dân tộc.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:206,label:"B",content:"Văn hóa phương Đông.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:207,label:"C",content:"Văn hóa phương Tây.\r",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:208,label:"D",content:"Chủ nghĩa Marx-Lenin.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:53,stem:`Sự kiện nào đánh dấu Nguyễn Ái Quốc tiếp thu chủ nghĩa  Marx-
Lenin trở thành người cộng sản?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:209,label:"A",content:"Gửi Yêu sách 8 điểm đến Hội nghị Versailles.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:210,label:"B",content:"Đọc Luận cương của Lenin.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:211,label:"C",content:"Bỏ phiếu tán thành Quốc tế Cộng sản.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:212,label:"D",content:"Thành lập Đảng Cộng sản Việt Nam.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:54,stem:`Sự kiện nào đánh dấu Nguyễn Ái Quốc trở thành chiến sỹ Cộng sản,
chiến sỹ của quốc tế vô sản?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:213,label:"A",content:"Gửi Yêu sách 8 điểm đến Hội nghị Versailles.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:214,label:"B",content:"Đọc Luận cương của Lenin.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:215,label:"C",content:"Bỏ phiếu tán thành Quốc tế Cộng sản.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:216,label:"D",content:"Thành lập Đảng Cộng sản Việt Nam.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:55,stem:`Sự kiện đánh dấu sự thay đổi có tính chất bước ngoặc  trong nhận
thức tư tưởng của Nguyễn Ái Quốc là`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:217,label:"A",content:"Gửi Yêu sách 8 điểm đến Hội nghị Versailles.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:218,label:"B",content:"Đọc Luận cương của Lenin.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:219,label:"C",content:"Bỏ phiếu tán thành Quốc tế Cộng sản.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:220,label:"D",content:"Thành lập Đảng Cộng sản Việt Nam.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:56,stem:`Nguyên tắc nào sau đây giúp cho mọi người tốt hơn, tiến bộ hơn,
đoàn kết nhau hơn?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:221,label:"A",content:"Tập trung dân chủ.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:222,label:"B",content:"Tập thể lãnh đạo, cá nhân phụ trách.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:223,label:"C",content:"Tự phê bình và phê bình.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:224,label:"D",content:"Kỷ luật nghiêm minh và tự giác.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:57,stem:`Nhân tố nào sau đây thuộc phẩm chất trí tuệ đặc sắc nhất làm điều
kiện cho Nguyễn Ái Quốc trở thành một nhà tư tưởng?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:225,label:"A",content:"Tình cảm mãnh liệt của một con người suốt đời yêu nước, thương dân.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:226,label:"B",content:`Tư duy độc lập, tự chủ sáng tạo, với đầu óc phê bình tin tưởng sáng suốt
trong nghiên cứu lý luận và tổng kết thực tiễn.`,isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:227,label:"C",content:"Sự khổ công học tập lý luận và thực tiễn.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:228,label:"D",content:"Ý chí kiên định của một chiến sĩ cộng sản nhiệt thành cách mạng.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:58,stem:"Nguyên tắc nào sau đây được gọi là nguyên tắc tổ chức?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:229,label:"A",content:"Tập trung dân chủ.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:230,label:"B",content:"Tập thể lãnh đạo, cá nhân phụ trách.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:231,label:"C",content:"Tự phê bình và phê bình",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:232,label:"D",content:"Kỷ luật nghiêm minh và tự giác.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:59,stem:"Phát hiện điểm nhầm lẫn trong đoạn viết sau đây:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:233,label:"A",content:`Ngay từ đầu chủ nghĩa cộng sản đã đưa Nguyễn Ái Quốc tin theo chủ nghĩa
Lenin, tin theo Quốc tế thứ ba.`,isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:234,label:"B",content:`Khi ra đi tìm đường cứu nước, Nguyễn Ái Quốc đã có một vốn học vấn và một
năng lực trí tuệ sắc sảo.`,isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:235,label:"C",content:`Trong quá trình tìm đường cứu nước. Nguyễn Ái Quốc đã hoàn thiện cho minh
bàn lĩnh tư duy độc lập, tự chủ, sáng tạo, nhờ đó khi tiếp thu chủ nghĩa Marx-Lenin
đã không rơi vào giáo điều, sao chép.`,isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:236,label:"D",content:`Nguyễn Ái Quốc tiếp thu lý luận  Marx-Lenin  theo phương pháp nhận thức
Marxist.`,isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:60,stem:`Tìm một điểm viết  sai  sự kiện trong đoạn viết sau đây:  “Trong 10
năm đầu (1911-1920) của quá trình bôn ba tìm đường cứu nước, Nguyễn Ái
Quốc đã`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:237,label:"A",content:"Đến Pháp - quê hương khẩu hiệu tự do, bình đẳng, bác ái",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:238,label:"B",content:"Đến nhiều nước ở châu Âu, châu Phi, châu Mỹ",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:239,label:"C",content:"Viết Yêu sách 8 điểm gửi Hội nghị Versailles",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:240,label:"D",content:"Sống, làm thuê và tự học hỏi ở Mỹ, Anh, Pháp, Liên Xô.\r",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:61,stem:`Tìm một điểm viết sai sự kiện trong đoạn viết sau đây:  “Trong 10
năm đầu (1911- 1920) của quá trình bôn ba tìm đường cứu nước, Nguyễn Ái
Quốc đã`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:241,label:"A",content:"Trước tiên đến nước Pháp, nơi đã sản sinh ra tư tưởng tự do, bình đẳng, bác ái.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:242,label:"B",content:"Đến nhiều nước ở châu Âu, châu Phi, châu Mỹ.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:243,label:"C",content:"Tìm hiểu cuộc cách mạng Pháp và Mỹ.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:244,label:"D",content:"Chuẩn bị thành lập Đảng Cộng sản Việt Nam.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:62,stem:`Tìm một điểm viết sai sự kiện trong đoạn viết sau đây:  “Trong 10
năm đầu (1911-1920) của quá trình bôn ba tìm đường cứu nước, Nguyễn Ái
Quốc đã`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:55",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:245,label:"A",content:"Trước tiên đến nước Pháp, nơi đã sản sinh ra tư tưởng tự do, bình đẳng, bác ái.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:246,label:"B",content:"Đến nhiều nước ở châu Âu, châu Phi, châu Mỹ.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:247,label:"C",content:"Sống, làm thuê và tự học hỏi ở các nước Mỹ, Anh, Pháp.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:248,label:"D",content:"Viết tác phẩm Bản án chế độ thực dân Pháp.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:63,stem:`Tìm một điểm viết sai sự kiện trong đoạn viết sau: "Trong 10 năm
1921-1930 của quá trình tìm đường cứu nước, Nguyễn Ái Quốc đã`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:249,label:"A",content:"Sáng lập Hội liên hiệp các dân tộc thuộc địa",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:250,label:"B",content:"Dự Đại hội V của Quốc tế cộng sản.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:251,label:"C",content:"Xuất bản Đường Kách mệnh.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:252,label:"D",content:"Sáng lập Đảng Cộng sản Đông Dương.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:64,stem:`Tìm một điểm viết sai sự kiện trong đoạn viết sau: “Từ 1930-1945 của
quá trình lãnh đạo cách mạng Việt Nam, Nguyễn Ái Quốc đã`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:253,label:"A",content:"Triệu tập Hội nghị Trung ương 8, để cao nhiệm vụ giải phóng giai cấp.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:254,label:"B",content:"Lãnh đạo cách mạng tháng Tám thành công.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:255,label:"C",content:"Đọc Tuyên ngôn độc lập.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:256,label:"D",content:"Bị bắt giam ở Hồng Kông.\r",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:65,stem:"Nguyên tắc nào sau đây được gọi là nguyên tắc lãnh đạo?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:257,label:"A",content:"Tập trung dân chủ.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:258,label:"B",content:"Tập thể lãnh đạo, cá nhân phụ trách.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:259,label:"C",content:"Tự phê bình và phê bình.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:260,label:"D",content:"Kỷ luật nghiêm minh và tự giác.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:66,stem:`Tác phẩm "Bản án chế độ thực dân Pháp” xuất bản lần đầu tiên vào
năm nào? Bằng tiếng gì?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:261,label:"A",content:"Năm 1924 - Tiếng Nga.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:262,label:"B",content:"Năm 1925 – Tiếng Pháp.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:263,label:"C",content:"Năm 1926 – Tiếng Anh.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:264,label:"D",content:"Năm 1927 – Tiếng Hàn.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:67,stem:`Các bài giảng của Nguyễn Ái Quốc tại các lớp huấn luyện cán bộ
được tập hợp và xuất bản thành tác phẩm nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:265,label:"A",content:"Bản án chế độ thực dân Pháp.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:266,label:"B",content:"Đường Kách Mệnh.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:267,label:"C",content:"Cương lĩnh thành lập Đảng.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:268,label:"D",content:"Luận cương tháng 10 năm 1930.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:68,stem:`Nguyễn Ái Quốc bị thực dân Anh giam giữ ở Hồng Kông trong thời
gian nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:269,label:"A",content:"6/1931-1/1932.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:270,label:"B",content:"6/1931-1/1933.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:271,label:"C",content:"6/1931-1/1934.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:272,label:"D",content:"6/1931-1/1935.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:69,stem:`Ai là người đã có công lớn trong việc giúp Nguyễn Ái Quốc thoát ra
khỏi nhà tù của thực dân Anh ở Hồng Kông?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:273,label:"A",content:"Luật sư Phan Văn Trường.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:274,label:"B",content:"Luật sư Nowell Pritt.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:275,label:"C",content:"Luật sư Loseby",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:276,label:"D",content:"Thomas Southorn (Phó Thống đốc Hồng Kông).",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:70,stem:`Nguyễn Ái Quốc thành lập Hội Việt Nam cách mạng thanh niên năm
nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:277,label:"A",content:"Năm 1925.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:278,label:"B",content:"Năm 1926.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:279,label:"C",content:"Năm 1927.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:280,label:"D",content:"Năm 1928.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:71,stem:`Phát hiện câu có sự nhầm lẫn khi nói về nguồn gốc văn hóa phương
Đông trong tư tưởng Hồ Chí Minh`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:281,label:"A",content:"Tiếp thu những mặt tích cực của Nho.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:282,label:"B",content:"Tiếp thu lòng vị tha của Phật.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:283,label:"C",content:"Kế thừa lòng nhân ái, đức hy sinh của Hồi giáo.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:284,label:"D",content:"Kế thừa chủ nghĩa tam dân của Tôn Dật Tiên.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:72,stem:`Bản chất của CNTB “là một con đỉa có một cái vòi bám vào giai cấp
vô sản ở chính quốc và một cái vòi khác bám vào giai cấp vô sản ở các nước
thuộc địa. Nếu muốn giết con vật ấy, người ta phải đồng thời cắt cả hai cái
vòi…”. Câu nói này được trích trong tác phẩm nào của Nguyễn Ái Quốc?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:285,label:"A",content:"Bản án chế độ thực dân Pháp.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:286,label:"B",content:"Đường cách mệnh.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:287,label:"C",content:"Sửa đổi lối làm việc.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:288,label:"D",content:"Con rồng tre.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:73,stem:`Vấn đề dân tộc trong tư tưởng Hồ Chí Minh là sự kết hợp nhuần
nhuyễn giữa`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:289,label:"A",content:"Dân tộc với giai cấp.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:290,label:"B",content:"Độc lập dân tộc và chủ nghĩa xã hội.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:291,label:"C",content:"Chủ nghĩa yêu nước với chủ nghĩa quốc tế.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:292,label:"D",content:"Cả A, B, C đều đúng.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:74,stem:"Vấn đề dân tộc trong tư tưởng Hồ Chí Minh là vấn đề:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:293,label:"A",content:"Dân tộc thuộc địa",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:294,label:"B",content:"Dân tộc nói chung.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:295,label:"C",content:"Dân tộc phương Đông.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:296,label:"D",content:"Dân tộc tư sản.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:75,stem:`Thực chất của vấn đề dân tộc thuộc địa trong tư tưởng Hồ Chí Minh
là:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:297,label:"A",content:"Đòi quyền bình đẳng giữa các dân tộc.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:298,label:"B",content:"Đòi quyền tự do, dân chủ cho nhân dân.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:299,label:"C",content:"Đòi quyền tự trị dưới sự bảo hộ của Pháp.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:300,label:"D",content:`Đấu tranh giải phóng dân tộc, thành lập nhà nước dân tộc độc lập, trong
đó nhân dân là chủ thể tối cao của quyền lực nhà nước.`,isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:76,stem:`Trong tư tưởng Hồ Chí Minh nhiệm vụ quan trọng hàng đầu của cách
mạng Việt Nam là:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:301,label:"A",content:"Giải phóng dân tộc.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:302,label:"B",content:"Giải phóng giai cấp.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:303,label:"C",content:"Giải phóng con người.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:304,label:"D",content:"Giải phóng xã hội.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:77,stem:`Hồ Chí Minh xác định cách mạng Việt Nam phải trải qua những thời
kỳ nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:305,label:"A",content:"Cách mạng tư sản và cách mạng vô sản.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:306,label:"B",content:"Cách mạng giải phóng dân tộc và cách mạng xã hội chủ nghĩa,",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:307,label:"C",content:"Cách mạng tư sản và cách mạng ruộng đất.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:308,label:"D",content:"Cách mạng phong kiến và cách mạng vô sản.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:78,stem:`Trong tư tưởng Hồ Chí Minh về giải phóng dân tộc, giải phóng giai
cấp, giải phóng con người, giải phỏng xã hội, Hồ Chí Minh đặt lên hàng đầu
nhiệm vụ nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:309,label:"A",content:"Giải phóng dân tộc.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:310,label:"B",content:"Giải phóng giai cấp",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:311,label:"C",content:"Giải phóng con người.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:312,label:"D",content:"Giải phóng xã hội.\r",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:79,stem:`Hồ Chí Minh đã dùng hình tượng gì dưới đây để mô tả mối quan hệ
giữa cách mạng giải phóng dân tộc ở các nước thuộc địa với cách vô sản ở
chính quốc?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:313,label:"A",content:"Con bạch tuộc.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:314,label:"B",content:"Con Ho.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:315,label:"C",content:"Hai cánh của một con chim.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:316,label:"D",content:"Con chim đại bàng.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:80,stem:`Trong tư tưởng Hồ Chí Minh, Vấn đề dân tộc và vấn đề giai cấp có
mối quan hệ với nhau như thế nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:317,label:"A",content:"Giải phóng dân tộc và giải phóng giai cấp cần được tiến hành song song.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:318,label:"B",content:"Giải phóng dân tộc không liên quan đến giải phóng giai cấp.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:319,label:"C",content:"Giải phóng dân tộc là tiền đề để giải phóng giai cấp.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:320,label:"D",content:"Giải phóng giai cấp là tiền đề để giải phóng dân tộc.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:81,stem:`"Tất cả các dân tộc trên thế giới đều sinh ra bình đẳng, dân tộc nào
cũng có quyển sống, quyền sung sựớng và quyền tự do". Hồ Chí Minh nói câu
trên trong văn kiện nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:321,label:"A",content:"Bản án chế độ thực dân Pháp.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:322,label:"B",content:"Đường cách mệnh",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:323,label:"C",content:"Tuyên ngôn độc lập năm 1945.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:324,label:"D",content:"Lời kêu gọi toàn quốc kháng chiến năm 1946.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:82,stem:`Theo tư tưởng Hồ Chí Minh cách mạng giải phóng dân tộc muốn
giành được thắng lợi phải theo con đường nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:325,label:"A",content:"Con đường theo lập trường phong kiến.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:326,label:"B",content:"Con đường theo lập trường tư sản.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:327,label:"C",content:"Con đường cách mạng vô sản.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:328,label:"D",content:"Con đường quan chủ lập hiến.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:83,stem:"Trong tư tưởng Hồ Chí Minh cách mạng là sự nghiệp của",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:329,label:"A",content:"Giai cấp công nhân.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:330,label:"B",content:"Giai cấp nông dân.\r",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:331,label:"C",content:"Giai cấp công nhân, nông dân, tri thức,",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:332,label:"D",content:"Toàn dân, trên cơ sở liên minh công – nông.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:84,stem:"Phong trào Đông Du (1906 – 1908) do ai lãnh đạo?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:333,label:"A",content:"Cụ Phan Bội Châu.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:334,label:"B",content:"Cụ Phan Châu Trinh.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:335,label:"C",content:"Cụ Nguyễn Thái Học.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:336,label:"D",content:"Cụ Lương Văn Can.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:85,stem:"Phong trào Duy Tân (1906 – 1908) do ai lãnh đạo?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:337,label:"A",content:"Cụ Phan Châu Trinh.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:338,label:"B",content:"Cụ Nguyễn Thái Học.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:339,label:"C",content:"Cụ Lương Văn Can.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:340,label:"D",content:"Cụ Phan Bội Châu.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:86,stem:"Phong trào Đông Kinh Nghĩa Thục (1907) do ai lãnh đạo?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:341,label:"A",content:"Cụ Phan Châu Trinh.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:342,label:"B",content:"Cụ Nguyễn Thái Học.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:343,label:"C",content:"Cụ Lương Văn Can.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:344,label:"D",content:"Cụ Phan Bội Châu",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:87,stem:"Từ năm 1920 đến năm 1945, Hồ Chí Minh bị bắt vào tù mấy lần?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:345,label:"A",content:"2 lần.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:346,label:"B",content:"3 lần.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:347,label:"C",content:"4 lần.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:348,label:"D",content:"1 lần.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:88,stem:`Một trong những nội dung cơ bản của Bản Yêu sách gồm 8 điểm của
Nguyễn Ái Quốc gởi tới Hội nghị Versailles là:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:349,label:"A",content:"Đòi quyền độc lập dân tộc.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:350,label:"B",content:"Đòi quyền dân tộc tự trị.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:351,label:"C",content:"Đội quyển tự do.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:352,label:"D",content:"Đòi quyền tự do, dân chủ tối thiểu cho nhân dân.\r",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:89,stem:`Chọn cụm từ đúng điền vào chỗ trống “…….”. Hồ Chí Minh khẳng
định: “Tôi chỉ có một ham muốn, ham muốn tột bậc, là làm sao cho nước ta
được “….” dân ta được hoàn toàn tự do, đồng bào ta ai cũng có cơm ăn áo
mặc, ai cũng được học hành”`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:353,label:"A",content:"Nhanh chóng độc lập.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:354,label:"B",content:"Thắng lợi.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:355,label:"C",content:"Hoàn toàn độc lập.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:356,label:"D",content:"Giải phóng.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:90,stem:`Nội dung cốt lõi trong nghiên cứu hệ thống các quan điểm lý luận về
cách mạng Việt Nam của môn học tư tưởng Hồ Chí Minh là:`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:357,label:"A",content:"Tư tưởng về con dường cách mạng vô sản để giải phóng dân tộc.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:358,label:"B",content:"Tư tưởng về sự lãnh đạo của Đảng Cộng sản.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:359,label:"C",content:"Tư tưởng về chủ nghĩa xã hội.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:360,label:"D",content:"Tư tưởng về độc lập dân tộc gắn liền với chủ nghĩa xã hội.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:91,stem:"Địa danh nào sau đây là quê hương của chủ tịch Hồ Chí Minh?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:361,label:"A",content:"Kim Liên – Nam Đàn – Nghệ An.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:362,label:"B",content:"Kim Liên – Thanh Chương – Nghệ An.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:363,label:"C",content:"Kim Liên – Nam Đàn – Nghệ Tĩnh.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:364,label:"D",content:"Kim Liên – Thanh Chương — Hà Tĩnh.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:92,stem:"Nguồn gốc tư tưởng lý luận của tư tưởng Hồ Chí Minh là:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:365,label:"A",content:"Giá trị văn hóa dân tộc; tinh hoa văn hóa phương Tây; chủ nghĩa Marx-Lenin.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:366,label:"B",content:`Chủ nghĩa yêu nước Việt Nam; tinh hoa văn hóa nhân loại chủ nghĩa Mác-
Lenin.`,isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:367,label:"C",content:`Chủ nghĩa yêu nước Việt Nam, tỉnh hoa văn hóa phương Đông; chủ nghĩa Mác-
Lenin.`,isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:368,label:"D",content:`Giá trị văn hóa dân tộc; tinh hoa văn hóa nhân loại; chủ nghĩa  Marx-
Lenin.`,isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:93,stem:`Chọn câu trả lời đúng: Theo Hồ Chí Minh, “giặc nội xâm” bao gồm
những loại nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:369,label:"A",content:"Tham ô.\r",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:370,label:"B",content:"Lãng phí.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:371,label:"C",content:"Quan liêu.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:372,label:"D",content:"Tất cả các đáp án A, B, C.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:94,stem:"Về Cao Bằng, Nguyễn Ái Quốc đã dùng bí danh gì để hoạt động?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:373,label:"A",content:"Lý Thụy. (Trung Quốc)",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:374,label:"B",content:"Tống Văn Sơ. (Trung Quốc)",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:375,label:"C",content:"Chín Thầu. (Thái Lan)",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:376,label:"D",content:"Già Thu, Ông Ké.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:95,stem:"Hồ Chí Minh đã nêu mấy chuẩn mực đạo đức của người Việt Nam?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:377,label:"A",content:"4 chuẩn mực.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:378,label:"B",content:"5 chuẩn mực.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:379,label:"C",content:"6 chuẩn mực",isCorrect:!1,sortOrder:3}]},{id:96,stem:`Tại Đại hội Đảng toàn quốc lần thứ mấy Đảng ta khẳng định: “Đảng
lấy chủ nghĩa Marx-Lenin và tự tưởng Hồ Chí Minh làm nền tảng tư tưởng và
kim chỉ nam cho hành động”?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:380,label:"A",content:"Đại hội Đảng toàn quốc lần thứ VI.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:381,label:"B",content:"Đại hội Đảng toàn quốc lần thứ VII.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:382,label:"C",content:"Đại hội Đảng toàn quốc lần thứ VIII.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:383,label:"D",content:"Đại hội Đảng toàn quốc lần thứ IX.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:97,stem:`Huyện Bình Khê, nơi cụ Nguyễn Sinh Sắc - thân phụ của Hồ Chí
Minh có thời kỳ làm quan tri huyện thuộc tỉnh nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:384,label:"A",content:"Quảng Nam",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:385,label:"B",content:"Quảng Ngãi.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:386,label:"C",content:"Quảng Bình.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:387,label:"D",content:"Bình Định.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:98,stem:`Thân mẫu của Hồ Chí Minh là bà Hoàng Thị Loan, bà sinh được
mấy người con?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:388,label:"A",content:"Hai người con.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:389,label:"B",content:"Ba người con.\r",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:390,label:"C",content:"Bốn người con.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:391,label:"D",content:"Năm người con",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:99,stem:"Thân mẫu của Hồ Chí Minh là bà Hoàng Thị Loan, bà mất ở đâu?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:392,label:"A",content:"Nghệ An.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:393,label:"B",content:"Huế.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:394,label:"C",content:"Vinh.\r",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:395,label:"D",content:"Hà Tĩnh.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:100,stem:`Xã hội Việt Nam cuối thế kỷ XIX - đầu thế kỷ XX có hai mâu thuẫn
cơ bản nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:396,label:"A",content:"Mâu thuẫn giữa nông dân với địa chủ và giữa công nhân với tư sản.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:397,label:"B",content:"Mâu thuẫn giữa nông dân với địa chủ và giữa dân tộc với thực dân Pháp.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:398,label:"C",content:"Mâu thuẫn giữa công nhân với tư sản và giữa dân tộc với thực dân Pháp.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:399,label:"D",content:"Mâu thuẫn giữa công nhân với tư sản và giữa tư sản với địa chủ.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:101,stem:"Nguyễn Sinh Cung đổi tên là Nguyễn Tất Thành năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:400,label:"A",content:"Năm 1901",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:401,label:"B",content:"Năm 1905.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:402,label:"C",content:"Năm 1908.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:403,label:"D",content:"Năm 1911",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:102,stem:"Nguyễn Tất Thành lấy tên là Nguyễn Ái Quốc khi nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:404,label:"A",content:"Khi lên tàu từ bến Nhà Rồng năm 1911.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:405,label:"B",content:"Khi viết Yêu sách 8 điểm gửi Hội nghị Versailles năm 1919.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:406,label:"C",content:"Khi tham gia sáng lập Đảng Cộng sản Pháp năm 1920.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:407,label:"D",content:"Khi dự Đại hội lần thứ V Quốc tế Cộng sản ở Liên Xô năm 1924.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:103,stem:"Nguyễn Ái Quốc lấy tên Hồ Chí Minh khi nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:408,label:"A",content:"Khi trở về nước năm 1941.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:409,label:"B",content:"Khi bị quân Tưởng Giới Thạch bắt 1942.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:410,label:"C",content:"Khi viết Tuyên ngôn độc lập năm 1945.\r",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:411,label:"D",content:"Khi viết Di chúc năm 1965.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:104,stem:"Hồ Chí Minh đã nêu mây nguyên tắc xây dựng đạo dức?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:412,label:"A",content:"2 nguyên tắc.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:413,label:"B",content:"3 nguyên tắc.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:414,label:"C",content:"4 nguyên tắc.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:415,label:"D",content:"5 nguyên tắc.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:105,stem:`Thay mặt những người Việt Nam yêu nước tại Pháp, Nguyễn Ái
Quốc gửi đến Hội nghị  Versailles  bản yêu sách của nhân dân An Nam gồm
mấy điểm?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:416,label:"A",content:"6 điểm",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:417,label:"B",content:"7 điểm.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:418,label:"C",content:"8 điểm",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:419,label:"D",content:"9 điểm.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:106,stem:`Nguyễn Ái Quốc dọc “Sơ thảo lần thứ nhất những Luận cương về
vấn đề dân tộc và vấn đề thuộc địa” của V.I.Lenin, tìm thấy con đường giải
phóng cho dân tộc Việt Nam vào tháng, năm nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:420,label:"A",content:"Tháng 6/1920.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:421,label:"B",content:"Tháng 7/1920.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:422,label:"C",content:"Tháng 9/1920.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:423,label:"D",content:"Tháng 12/1920.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:107,stem:"Theo Hồ Chí Minh, ưu điểm lớn nhất của chủ nghĩa Marx-Lenin là",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:424,label:"A",content:"Bản chất cách mạng",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:425,label:"B",content:"Bản chất khoa học.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:426,label:"C",content:"Chủ nghĩa nhân đạo triệt dễ.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:427,label:"D",content:"Phương pháp làm việc biện chúng",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:108,stem:"Theo Hồ Chí Minh, ưu điểm lớn nhất của Học thuyết Khổng Tử là:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:428,label:"A",content:"Tinh thần hiểu học.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:429,label:"B",content:"Tinh thần nhân nghĩa.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:430,label:"C",content:"Sự tu dưỡng đạo đức cá nhân.\r",isCorrect:!0,sortOrder:3}]},{id:109,stem:`Giai đoạn hình thành tư tưởng yêu nước và chỉ hướng cách mạng
của Hồ Chí Minh là giai đoạn`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:431,label:"A",content:"Trước năm 1911.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:432,label:"B",content:"Từ 1911 đến 1920.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:433,label:"C",content:"Từ 1921 đến 1930.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:434,label:"D",content:"Từ 1930 đến 1945.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:110,stem:"Nguyên tắc nào sau đây được gọi là nguyên tắc tổ chức?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:56",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:435,label:"A",content:"Tập trung dân chủ",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:436,label:"B",content:"Tập thể lãnh đạo, cá nhân phụ trách,",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:437,label:"C",content:"Tự phê bình và phê bình.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:438,label:"D",content:"Kỷ luật nghiêm minh và tự giác.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:111,stem:`Tìm một điểm viết sai sự kiện trong đoạn viết sau: “Trong 10 năm
1921-1930 của quá trình tìm dường cứu nước, Nguyễn Ái Quốc đã`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:439,label:"A",content:"Sáng lập Hội liên hiệp các dân tộc thuộc địa.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:440,label:"B",content:"Dự Đại hội V của Quốc tế cộng sản.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:441,label:"C",content:"Xuất bản Đường Kách Mệnh.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:442,label:"D",content:"Sáng lập Đảng Cộng sản Đông Dương.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:112,stem:"Nguyên tắc nào sau đây được gọi là nguyên tắc lãnh đạo?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:443,label:"A",content:"Tập trung dân chủ.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:444,label:"B",content:"Tập thể lãnh đạo, cá nhân phụ trách.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:445,label:"C",content:"Tự phê bình và phê bình.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:446,label:"D",content:"Kỷ luật nghiêm minh và tự giác",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:113,stem:`Tác phẩm “Bản án chế độ thực dân Pháp” xuất bản lần đầu tiên vào
năm nào? Bằng tiếng gì?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:447,label:"A",content:"Năm 1924 – Tiếng Nga.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:448,label:"B",content:"Năm 1925 – Tiếng Pháp.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:449,label:"C",content:"Năm 1926 – Tiếng Anh.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:450,label:"D",content:"Năm 1927 – Tiếng Hán.\r",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:114,stem:`Các bài giảng của Nguyễn Ái Quốc tại các lớp huấn luyện cán bộ
được tập hợp và xuất bản thành tác phẩm nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:451,label:"A",content:"Bản án chế độ thực dân Pháp.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:452,label:"B",content:"Đường Kách Mệnh",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:453,label:"C",content:"Cương lĩnh thành lập Đảng.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:454,label:"D",content:"Luận cương tháng 10 năm 1930.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:115,stem:"Vấn đề dân tộc trong tư tưởng Hồ Chí Minh là vấn đề:",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:455,label:"A",content:"Dân tộc thuộc địa",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:456,label:"B",content:"Dân tộc nói chung.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:457,label:"C",content:"Dân tộc phương Đông.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:458,label:"D",content:"Dân tộc tư sản.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:116,stem:`Theo tư  tưởng Hồ Chí Minh cách mạng giải phóng dân tộc muốn
giành được thắng lợi phải theo con đường nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:459,label:"A",content:"Con đường theo lập trường phong kiến.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:460,label:"B",content:"Con đường theo lập trường tư sản.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:461,label:"C",content:"Con đường cách mạng vô sản.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:462,label:"D",content:"Con đường quân chủ lập hiến.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:117,stem:"Từ năm 1920 đến năm 1945, Hồ Chí Minh bị bắt vào từ mấy lần?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:463,label:"A",content:"2 lần.",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:464,label:"B",content:"3 lần.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:465,label:"C",content:"4 lần.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:466,label:"D",content:"1 lần.",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:118,stem:`Câu nói “Nước Việt Nam có quyền hưởng tự do và độc lập, và sự
thật đã trở thành một nước tự do độc lập" của Hồ Chí Minh được nói trong
tác phẩm nào?`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:467,label:"A",content:"Đường cách mệnh.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:468,label:"B",content:"Tuyên ngôn độc lập năm 1945.",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:469,label:"C",content:"Lời kêu gọi toàn quốc kháng chiến 1946.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:470,label:"D",content:"Sửa đổi lối làm việc 1947.\r",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:119,stem:"Hồ Chí Minh bắt đầu viết Di chúc vào thời gian nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:471,label:"A",content:"Năm 1954,",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:472,label:"B",content:"Năm 1960",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:473,label:"C",content:"Năm 1965.",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:474,label:"D",content:"Năm 1969",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:120,stem:"Hồ Chí Minh, lần đầu tiên đặt chân lên đất Pháp tại bến cảng nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:475,label:"A",content:"Marseille",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:476,label:"B",content:"Le Havre",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:477,label:"C",content:"Dunkerque",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:478,label:"D",content:"Bordeaux",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:121,stem:`Chọn cụm từ dúng diễn vào chỗ trống “......” theo tư tưởng Hồ Chí
Minh: “Toàn quốc đồng bảo hãy đứng dậy “...” mà tự giải phóng cho ta”.`,explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-19T17:07:57",updatedAt:"2025-08-20T18:01:21",options:[{id:479,label:"A",content:"Dựa vào sự giúp đỡ quốc tế.",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:480,label:"B",content:"Dựa vào sự đoàn kết toàn dân.",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:481,label:"C",content:"Dưới sự lãnh đạo của Đảng.",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:482,label:"D",content:"Đem sức ta.",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:122,stem:"Sinh thời, khi ở miền Nam, cụ Nguyễn Sinh Sắc làm những công việc gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:41",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:483,label:"A",content:"Bốc thuốc và dạy học",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:484,label:"B",content:"Dạy học",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:485,label:"C",content:"Làm quan",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:486,label:"D",content:"Làm ruộng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:123,stem:"Cụ Nguyễn Sinh Sắc - thân phụ của Hồ Chí Minh qua đời tại đâu?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:42",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:487,label:"A",content:"Xã Hoà An, huyện Cao Lãnh, tỉnh Đồng Tháp",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:488,label:"B",content:"Làng Kim Liên, tỉnh Nghệ An",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:489,label:"C",content:"Làng Sen, tỉnh Nghệ An",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:490,label:"D",content:"Thành phố Vinh, tỉnh Nghệ An",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:124,stem:"Nguyễn Sinh Cung được cha đổi tên là Nguyễn Tất Thành năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:42",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:491,label:"A",content:"Năm 1901",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:492,label:"B",content:"Năm 1900",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:493,label:"C",content:"Năm 1905",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:494,label:"D",content:"Năm 1908",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:125,stem:"Nguyễn Ái Quốc gửi bản “Yêu sách của nhân dân An Nam” tới Hội nghị Vecxay vào ngày tháng năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:42",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:495,label:"A",content:"Ngày 18/6/1919",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:496,label:"B",content:"Ngày 18/6/1920",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:497,label:"C",content:"Ngày 16/7/1920",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:498,label:"D",content:"Ngày 17/7/1920",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:126,stem:"Bản “Yêu sách của nhân dân An Nam” tới Hội nghị Vecxay năm 1919 được viết bởi một nhóm người An Nam yêu nước tại Pháp. Nhân vật nào sau đây không tham gia viết bản “Yêu sách của nhân dân An Nam” ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:42",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:499,label:"A",content:"Trần Phú",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:500,label:"B",content:"Luật sư Phan Văn Trường",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:501,label:"C",content:"Nguyễn Tất Thành",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:502,label:"D",content:"Phan Chu Trinh",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:127,stem:"Nguyễn Sinh Cung được cha đổi tên là Nguyễn Tất Thành năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:42",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:503,label:"A",content:"Năm 1901",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:504,label:"B",content:"Năm 1890",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:505,label:"C",content:"Năm 1892",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:506,label:"D",content:"Năm 1905",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:128,stem:"Thân mẫu của Hồ Chí Minh là bà Hoàng Thị Loan, bà sinh được mấy người con?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:42",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:507,label:"A",content:"Bốn người con",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:508,label:"B",content:"Năm người con",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:509,label:"C",content:"Ba người con",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:510,label:"D",content:"Một người con",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:129,stem:"Nguyễn Tất Thành đã tham dự cuộc biểu tình chống thuế của nhân dân tỉnh Thừa Thiên vào thời gian nào? 1 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:43",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:511,label:"A",content:"Năm 1908",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:512,label:"B",content:"Năm 1905",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:513,label:"C",content:"Năm 1901",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:514,label:"D",content:"Năm 1930",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:130,stem:"Nguyễn Ái Quốc đọc “Sơ thảo lần thứ nhất những luận cương về vấn đề dân tộc và vấn đề thuộc địa” của V.I.Lênin vào thời gian nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:43",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:515,label:"A",content:"Tháng 7-1920",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:516,label:"B",content:"Tháng 8-1920",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:517,label:"C",content:"Năm 1921",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:518,label:"D",content:"Năm 1925",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:131,stem:"Con đường cách mạng vô sản mà Nguyễn Ái Quốc tìm thấy gồm bao nhiêu giai đoạn?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:43",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:519,label:"A",content:"2 giai đoạn, từ cách mạng dân tộc dân chủ nhân dân đến cách mạng xã hội chủ nghĩa",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:520,label:"B",content:"2 giai đoạn, từ cách mạng dân tộc dân chủ nhân dân đến cách mạng tư sản",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:521,label:"C",content:"1 giai đoạn, cách mạng xã hội chủ nghĩa",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:522,label:"D",content:"1 giai đoạn, cách mạng giải phóng dân tộc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:132,stem:"Có bao nhiêu giai đoạn hình thành và phát triển tư tưởng Hồ Chí Minh?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:43",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:523,label:"A",content:"5 giai đoạn",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:524,label:"B",content:"6 giai đoạn",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:525,label:"C",content:"4 giai đoạn",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:526,label:"D",content:"7 giai đoạn",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:133,stem:"Giai đoạn hình thành tư tưởng yêu nước và chí hướng tìm đường cứu nước mới của Hồ Chí Minh là giai đoạn nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:527,label:"A",content:"Trước 1911",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:528,label:"B",content:"1911-1920",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:529,label:"C",content:"1920-1930",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:530,label:"D",content:"1930-1941",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:134,stem:"Giai đoạn Hồ Chí Minh hình thành tư tưởng cứu nước, giải phóng dân tộc Việt Nam theo con đường cách mạng vô sản là giai đoạn nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:531,label:"A",content:"1911-1920",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:532,label:"B",content:"1920-1930",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:533,label:"C",content:"1930-1941",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:534,label:"D",content:"1941-1969",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:135,stem:"Giai đoạn Hồ Chí Minh hình thành những nội dung cơ bản về cách mạng Việt Nam là giai đoạn nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:535,label:"A",content:"1920-1930",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:536,label:"B",content:"1930-1941",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:537,label:"C",content:"1941-1969",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:538,label:"D",content:"1969-nay 2 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:136,stem:"Giai đoạn Hồ Chí Minh vượt qua thử thách, giữ vững đường lối, phương pháp cách mạng Việt Nam đúng đắn, sáng tạo là giai đoạn nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:539,label:"A",content:"1930-1941",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:540,label:"B",content:"1941-1969",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:541,label:"C",content:"1911-1920",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:542,label:"D",content:"1920-1930",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:137,stem:"Nguyễn Ái Quốc về Pác Bó – Cao Bằng vào ngày tháng năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:543,label:"A",content:"28-01-1941",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:544,label:"B",content:"14-02-1941",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:545,label:"C",content:"19-5-1941",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:546,label:"D",content:"19-8-1941",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:138,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh thành lập Hội Việt Nam cách mạng thanh niên vào năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:547,label:"A",content:"Năm 1925",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:548,label:"B",content:"Năm 1924",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:549,label:"C",content:"Năm 1923",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:550,label:"D",content:"Năm 1922",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:139,stem:"Khi Chủ tịch Hồ Chí Minh thành lập Hội Việt Nam cách mạng thanh niên , Người sáng lập thêm tờ báo Thanh niên vào ngày tháng năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:551,label:"A",content:"21-6-1925",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:552,label:"B",content:"21-6-1924",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:553,label:"C",content:"19-5-1925",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:554,label:"D",content:"19-5-1924",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:140,stem:"Những bài giảng của Nguyễn Ái Quốc tại lớp đào tạo, huấn luyện thanh niên Việt Nam yêu nước vào những năm 1924-1927 được xuất bản thành cuốn sách tên gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:555,label:"A",content:"Đường kách mệnh",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:556,label:"B",content:"Con Rồng tre",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:557,label:"C",content:"Lịch sử nước ta",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:558,label:"D",content:"Sửa đối lối làm việc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:141,stem:"Từ năm 1920 đến năm 1945, Hồ Chí Minh bị bắt vào tù mấy lần ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:559,label:"A",content:"2 lần",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:560,label:"B",content:"3 lần",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:561,label:"C",content:"1 lần",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:562,label:"D",content:"4 lần",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:142,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh bắt đầu viết bản Di chúc lịch sử vào thời gian nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:563,label:"A",content:"Năm 1965",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:564,label:"B",content:"Năm 1969",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:565,label:"C",content:"Năm 1945",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:566,label:"D",content:"Năm 1954",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:143,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh vĩnh biệt chúng ta vào giờ và ngày tháng năm nào ? 3 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:567,label:"A",content:"9 giờ 47phút, ngày 02-9-1969",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:568,label:"B",content:"9 giờ 47phút, ngày 04-9-1969",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:569,label:"C",content:"9 giờ 45phút, ngày 02-9-1969",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:570,label:"D",content:"9 giờ 47phút, ngày 03-9-1969",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:144,stem:"Dưới sự ảnh hưởng của Chủ nghĩa Mác-Lênin, tư tưởng Hồ Chí Minh mang bản chất gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:571,label:"A",content:"Cách mạng, khoa học và nhân văn",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:572,label:"B",content:"Dân tộc, khoa học và đại chúng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:573,label:"C",content:"Khoa học, cách mạng và đại chúng",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:574,label:"D",content:"Từ bi, cách mạng và khoa học",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:145,stem:"Khái niệm “Tư tưởng Hồ Chí Minh” lần đầu tiên được trình bày trong văn kiện nào của Đảng Cộng sản Việt Nam?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:575,label:"A",content:"Văn kiện đại hội đại biểu toàn quốc lần thứ IX của Đảng Cộng sản Việt Nam",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:576,label:"B",content:"Văn kiện đại hội đại biểu toàn quốc lần thứ VII của Đảng Cộng sản Việt Nam",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:577,label:"C",content:"Văn kiện đại hội đại biểu toàn quốc lần thứ XI của Đảng Cộng sản Việt Nam",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:578,label:"D",content:"Văn kiện đại hội đại biểu toàn quốc lần thứ X của Đảng Cộng sản Việt Nam",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:146,stem:"Khái niệm “Tư tưởng Hồ Chí Minh” (chỉnh sửa, bổ sung) được trình bày trong văn kiện nào của Đảng Cộng sản Việt Nam?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:579,label:"A",content:"Văn kiện đại hội đại biểu toàn quốc lần thứ XI của Đảng Cộng sản Việt Nam",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:580,label:"B",content:"Văn kiện đại hội đại biểu toàn quốc lần thứ X của Đảng Cộng sản Việt Nam",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:581,label:"C",content:"Văn kiện đại hội đại biểu toàn quốc lần thứ IX của Đảng Cộng sản Việt Nam",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:582,label:"D",content:"Văn kiện đại hội đại biểu toàn quốc lần thứ VII của Đảng Cộng sản Việt Nam",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:147,stem:"Khi nghiên cứu môn học tư tưởng Hồ Chí Minh, nắm vững quan điểm lịch sử - cụ thể sẽ giúp chúng ta điều gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:583,label:"A",content:"nhận thức được bản chất tư tưởng Hồ Chí Minh",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:584,label:"B",content:"nhận thức được nội dung cơ bản của tư tưởng Hồ Chí Minh",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:585,label:"C",content:"nhận thức được nguồn gốc hình thành và phát triển tư tưởng Hồ Chí Minh",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:586,label:"D",content:"nhận thức được những hạn chế mang tính lịch sử của tư tưởng Hồ Chí Minh",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:148,stem:"Trong nghiên cứu môn tư tưởng Hồ Chí Minh, việc vận dụng các phương pháp và kết hợp các phương pháp cụ thể phải căn cứ vào đâu?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:587,label:"A",content:"nội dung nghiên cứu",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:588,label:"B",content:"đối tượng nghiên cứu",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:589,label:"C",content:"đối tượng học môn tư tưởng Hồ Chí Minh",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:590,label:"D",content:"phạm vi nghiên cứu",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:149,stem:"Theo Hồ Chí Minh, ưu điểm lớn nhất của chủ nghĩa Mác-Lênin là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:591,label:"A",content:"Phương pháp làm việc biện chứng",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:592,label:"B",content:"Từ bi, bác ái",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:593,label:"C",content:"Sự tự tu dưỡng đạo đức cá nhân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:594,label:"D",content:"Đề cao tính giai cấp công nhân",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:150,stem:"Theo Hồ Chí Minh, ưu điểm lớn nhất của Nho giáo là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:595,label:"A",content:"Sự tự tu dưỡng đạo đức cá nhân 4 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:596,label:"B",content:"Phương pháp làm việc biện chứng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:597,label:"C",content:"Là học thuyết dành cho đại đa số nhân dân lao động",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:598,label:"D",content:"Trọng dụng hiền tài",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:151,stem:"Theo Hồ Chí Minh, ưu điểm lớn nhất của chủ nghĩa Tam dân của Tôn Trung Sơn là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:599,label:"A",content:"Phù hợp với hoàn cảnh thực tế ở Việt Nam",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:600,label:"B",content:"Sự tự tu dưỡng đạo đức cá nhân",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:601,label:"C",content:"Phương pháp làm việc biện chứng",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:602,label:"D",content:"Là học thuyết dành cho đại đa số nhân dân lao động",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:152,stem:"Năm 1905, khi học tại trường tiểu học Pháp - Bản xứ (Vinh), Nguyễn Tất Thành lần đầu tiên tiếp xúc với lý tưởng gì của đại cách mạng tư sản Pháp?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:603,label:"A",content:"Tự do, Bình đẳng, Bác ái",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:604,label:"B",content:"Tất cả chúng ta là anh em!",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:605,label:"C",content:"Bốn phương vô sản đều là anh em!",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:606,label:"D",content:"Lao động tất cả các nước, đoàn kết lại!",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:153,stem:"Tác phẩm nào của Hồ Chí Minh đề cập đến vấn đề đạo đức sớm nhất?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:607,label:"A",content:"Đường kách mệnh",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:608,label:"B",content:"Lịch sử nước ta",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:609,label:"C",content:"Nâng cao đạo đức cách mạng, quét sạch chủ nghĩa cá nhân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:610,label:"D",content:"Sửa đổi lối làm việc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:154,stem:"Năm 1909 - 1910, Nguyễn Tất Thành theo cha đến huyện Bình Khê. Huyện đó thuộc tỉnh nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:611,label:"A",content:"Tỉnh Bình Định",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:612,label:"B",content:"Tỉnh Nghệ An",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:613,label:"C",content:"Tỉnh Thanh Hoá",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:614,label:"D",content:"Tỉnh Bình Thuận",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:155,stem:"Khi sinh hoạt tại câu lạc bộ Phô-bua (Pháp), Nguyễn Ái Quốc đã được phép diễn một vở kịch do Người viết. Vở kịch đó có tên là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:615,label:"A",content:"Con Rồng tre",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:616,label:"B",content:"Lịch sử nước ta",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:617,label:"C",content:"Công cuộc khai hoá giết người",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:618,label:"D",content:"Hành hình kiểu Lin-xơ",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:156,stem:"Khi thực dân Pháp tiến hành hai lần khai thác thuộc địa trên đất nước An Nam, nhiều giai cấp mới đã ra đời, trong đó không có giai cấp nào sau đây?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:619,label:"A",content:"giai cấp nông dân",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:620,label:"B",content:"giai cấp công nhân",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:621,label:"C",content:"tầng lớp tiểu tư sản",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:622,label:"D",content:"tầng lớp tư sản dân tộc",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:157,stem:"Trong khoảng thời gian 1910-1911, Nguyễn Tất Thành dừng chân lại ở đâu và làm nghề gì? 5 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:623,label:"A",content:"Phan Thiết, dạy học",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:624,label:"B",content:"Bình Khê, bốc thuốc",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:625,label:"C",content:"Quy Nhơn, bốc thuốc",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:626,label:"D",content:"Sài Gòn, dạy học",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:158,stem:"Ngày 18/6/1919, khi gửi đến Hội nghị Véc-xay bản Yêu sách của nhân dân An Nam và bị từ chối, Nguyễn Ái Quốc đã nhận thức ra điều gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:627,label:"A",content:"Độc lập tự do không thể cầu xin mà có được, phải đấu tranh để giành lấy , “lấy sức ta mà giải phóng cho ta”",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:628,label:"B",content:"Thà hi sinh tất cả chứ không chịu mất nước, không chịu làm nô lệ",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:629,label:"C",content:"Trăm điều phải có thần linh pháp quyền",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:630,label:"D",content:"Vì lợi ích mười năm trồng cây, vì lợi ích trăm năm trồng người",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:159,stem:"UNESCO ra Nghị quyết công nhận Chủ tịch Hồ Chí Minh là anh hùng giải phóng dân tộc Việt Nam và nhà văn hóa kiệt xuất vào năm nào ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:631,label:"A",content:"Năm 1987",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:632,label:"B",content:"Năm 1990",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:633,label:"C",content:"Năm 1969",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:634,label:"D",content:"Năm 1991",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:160,stem:"“Chúng ta thà hi sinh tất cả, chứ nhất định không chịu mất nước, nhất định không chịu làm nô lệ” (Lời kêu gọi toàn quốc kháng chiến) . Câu nói này được Chủ tịch Hồ Chí Minh nói vào thời gian nào ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:635,label:"A",content:"19-12-1946",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:636,label:"B",content:"19-8-1945",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:637,label:"C",content:"02-9-1945",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:638,label:"D",content:"07-5-1954",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:161,stem:"Khi bị bắt giữ ở Hồng Kông (1931-1933), Hồ Chí Minh mang theo thẻ căn cước có tên là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:639,label:"A",content:"Tống Văn Sơ",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:640,label:"B",content:"X.Y.Z",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:641,label:"C",content:"Trần Lực",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:642,label:"D",content:"Lý Thuỵ",isCorrect:!0,sortOrder:4}]},{id:162,stem:"Nguyễn Ái Quốc là người Việt Nam thứ mấy tham gia vào Đảng Cộng sản Pháp trong thời gian từ 12/1920 đến 6/1923?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:643,label:"A",content:"Duy nhất",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:644,label:"B",content:"Thứ hai",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:645,label:"C",content:"Thứ ba",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:646,label:"D",content:"Thứ mười",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:163,stem:"Nguyễn Ái Quốc bị thực dân Anh giam giữ ở Hồng Kông trong thời gian nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:647,label:"A",content:"1931-1933",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:648,label:"B",content:"1941-1941",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:649,label:"C",content:"1930-1938",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:650,label:"D",content:"1905-1908 6 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:164,stem:"Nguyễn Ái Quốc tham gia vào Đảng xã hội Pháp năm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:651,label:"A",content:"Đầu năm 1919",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:652,label:"B",content:"Đầu năm 1920",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:653,label:"C",content:"Năm 1917",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:654,label:"D",content:"Năm 1911",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:165,stem:"Theo giáo trình tư tưởng Hồ Chí Minh xuất bản năm 2021 , khi nghiên cứu môn học tư tưởng Hồ Chí Minh, cần có bao nhiêu cơ sở phương pháp luận?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:655,label:"A",content:"Năm",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:656,label:"B",content:"Sáu",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:657,label:"C",content:"Bốn",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:658,label:"D",content:"Bảy",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:166,stem:"Khẩu hiệu chiến lược “Giai cấp vô sản tất cả các nước và các dân tộc bị áp bức, đoàn kết lại” là của tác giả nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:659,label:"A",content:"V.I.Lênin",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:660,label:"B",content:"Các Mác",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:661,label:"C",content:"Hồ Chí Minh",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:662,label:"D",content:"Stalin",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:167,stem:"Khẩu hiệu chiến lược “Vô sản tất cả các nước, đoàn kết lại” là của tác giả nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:663,label:"A",content:"Các Mác",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:664,label:"B",content:"V.I.Lênin",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:665,label:"C",content:"Hồ Chí Minh",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:666,label:"D",content:"Stalin",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:168,stem:"Khẩu hiệu chiến lược “Lao động tất cả các nước, đoàn kết lại” là của tác giả nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:667,label:"A",content:"Hồ Chí Minh",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:668,label:"B",content:"V.I.Lênin",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:669,label:"C",content:"Các Mác",isCorrect:!0,sortOrder:3},{id:670,label:"D",content:"Ph.Ăngghen",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:169,stem:"Nguyễn Ái Quốc đã tán thành Quốc tế Cộng sản (3/1919) do ai sáng lập?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:671,label:"A",content:"V.I.Lênin",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:672,label:"B",content:"Các Mác",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:673,label:"C",content:"Ph.Ăngghen",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:674,label:"D",content:"Giô-dép Môn",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:170,stem:"“Tất cả các các dân tộc trên thế giới đều sinh ra bình đẳng, dân tộc nào cũng có quyền sống, quyền tự do và quyền mưu cầu hạnh phúc ”. Hồ Chí Minh nói câu đó trong văn kiện nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:675,label:"A",content:"Tuyên ngôn độc lập",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:676,label:"B",content:"Di chúc",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:677,label:"C",content:"Lịch sử nước ta",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:678,label:"D",content:"Bản án chế độ thực dân Pháp",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:171,stem:"Hạt nhân cốt lõi nhất trong hệ thống tư tưởng Hồ Chí Minh là gì? 7 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:679,label:"A",content:"Độc lập dân tộc gắn liền chủ nghĩa xã hội",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:680,label:"B",content:"Lý luận gắn liền thực tiễn",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:681,label:"C",content:"Học đi đôi với hành",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:682,label:"D",content:"Lịch sử gắn liền logic",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:172,stem:"Nhân tố nào sau đây thuộc phẩm chất trí tuệ đặc sắc nhất làm điều kiện cho Nguyễn Ái Quốc trở thành một nhà tư tưởng?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:683,label:"A",content:"Tư duy độc lập, tự chủ, sáng tạo, đầu óc phê phán tinh tường",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:684,label:"B",content:"Tấm lòng yêu nước nhiệt thành",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:685,label:"C",content:"Có đạo đức cách mạng",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:686,label:"D",content:"Có cuộc sống giản dị",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:173,stem:"Theo Hồ Chí Minh, lực lượng giải phóng dân tộc gồm những ai?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:687,label:"A",content:"Toàn dân tộc",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:688,label:"B",content:"Công nhân và nông dân",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:689,label:"C",content:"Công nhân, nông dân, và lao động trí óc",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:690,label:"D",content:"Học sinh, sinh viên, tiểu tư sản, tư sản dân tộc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:174,stem:"Theo Hồ Chí Minh, muốn thức tỉnh một dân tộc, trước hết phải thức tỉnh bộ phận dân cư nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:691,label:"A",content:"Thanh niên",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:692,label:"B",content:"Nhi đồng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:693,label:"C",content:"Công nhân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:694,label:"D",content:"Nông dân",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:175,stem:"Hồ Chí Minh ví tuổi trẻ như mùa nào trong năm?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:695,label:"A",content:"Mùa xuân",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:696,label:"B",content:"Mùa thu",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:697,label:"C",content:"Mùa hè",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:698,label:"D",content:"Mùa đông",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:176,stem:"Địa danh đầu tiên Hồ Chí Minh đặt chân đến khi mới về nước, tại cột mốc 108 trên biên giới Việt - Trung thuộc huyện nào của tỉnh nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:699,label:"A",content:"Huyện Hà Quảng, tỉnh Cao Bằng",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:700,label:"B",content:"Huyện Trùng Khánh, tỉnh Cao Bằng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:701,label:"C",content:"Huyện Hạ Lang, tỉnh Cao Bằng",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:702,label:"D",content:"Huyện Quảng Hoà, tỉnh Cao Bằng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:177,stem:"Xã hội Việt Nam vào cuối thế kỷ XIX đầu thế kỷ XX có những mâu thuẫn nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:703,label:"A",content:"Mâu thuẫn giữa nông dân với địa chủ; Mâu thuẫn giữa dân tộc Việt Nam với chủ nghĩa thực dân và tay sai",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:704,label:"B",content:"Mâu thuẫn giữa nông dân với địa chủ",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:705,label:"C",content:"Mâu thuẫn giữa dân tộc Việt Nam với chủ nghĩa thực dân và tay sai",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:706,label:"D",content:"Mâu thuẫn giữa giai cấp vô sản và giai cấp tư sản",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:178,stem:"Xã hội Việt Nam vào cuối thế kỷ XIX đầu thế kỷ XX có mâu thuẫn nào gay gắt nhất, chủ yếu nhất? 8 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:707,label:"A",content:"Mâu thuẫn giữa dân tộc Việt Nam với chủ nghĩa thực dân và tay sai",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:708,label:"B",content:"Mâu thuẫn giữa nông dân với địa chủ",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:709,label:"C",content:"Mâu thuẫn giữa dân tộc Việt Nam với chủ nghĩa thực dân Pháp",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:710,label:"D",content:"Mâu thuẫn giữa giai cấp vô sản và giai cấp tư sản",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:179,stem:"Việc tham gia sáng lập Đảng Cộng sản Pháp (12/1920) đã đánh dấu Nguyễn Ái Quốc-Hồ Chí Minh có sự chuyển biến về chất, từ chủ nghĩa yêu nước đến với điều gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:711,label:"A",content:"chủ nghĩa Lênin",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:712,label:"B",content:"chủ nghĩa cá nhân",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:713,label:"C",content:"chủ nghĩa vô thần",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:714,label:"D",content:"chủ nghĩa sôvanh",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:180,stem:"Việc tham gia sáng lập Đảng Cộng sản Pháp (12/1920) đã đánh dấu Nguyễn Ái Quốc - Hồ Chí Minh có sự chuyển biến về chất, từ giác ngộ dân tộc đến với giác ngộ điều gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:715,label:"A",content:"giai cấp",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:716,label:"B",content:"quốc tế",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:717,label:"C",content:"vô sản",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:718,label:"D",content:"công nhân",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:181,stem:"Việc tham gia sáng lập Đảng Cộng sản Pháp (12/1920) đã đánh dấu Nguyễn Ái Quốc - Hồ Chí Minh có sự chuyển biến về chất, từ người yêu nước trở thành người như thế nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:719,label:"A",content:"chiến sĩ cộng sản quốc tế",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:720,label:"B",content:"người cộng sản quốc tế",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:721,label:"C",content:"người cộng sản Việt Nam",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:722,label:"D",content:"anh hùng giải phóng dân tộc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:182,stem:"Con đường cách mạng mà Hồ Chí Minh tìm thấy cho dân tộc Việt Nam là con đường gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:723,label:"A",content:"Cách mạng vô sản",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:724,label:"B",content:"Cách mạng tư sản",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:725,label:"C",content:"Cách mạng dân tộc dân chủ nhân dân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:726,label:"D",content:"Cách mạng xã hội chủ nghĩa",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:183,stem:"Tác phẩm nào đã giúp Hồ Chí Minh tìm ra con đường giải phóng dân tộc Việt Nam?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:727,label:"A",content:"Sơ thảo lần thứ nhất những vấn đề dân tộc và thuộc địa (V.I.Lênin)",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:728,label:"B",content:"Tuyên ngôn của Đảng Cộng sản (Các Mác)",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:729,label:"C",content:"Nguồn gốc của gia đình, chế độ tư hữu và nhà nước (Ph.Ăngghen)",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:730,label:"D",content:"Thà ít mà tốt (V.I.Lênin)",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:184,stem:"Thực chất vấn đề dân tộc trong tư tưởng Hồ Chí Minh là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:731,label:"A",content:"Cuộc đấu tranh giải phóng của dân tộc thuộc địa, chống chủ nghĩa thực dân, đế quốc để xây dựng nhà nước độc lập",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:732,label:"B",content:"Cuộc đấu tranh giải phóng của dân tộc thuộc địa, chống phong kiến để xây dựng nhà nước độc lập 9 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:733,label:"C",content:"Cuộc đấu tranh giải phóng của dân tộc thuộc địa ở Đông Dương, chống phong kiến để xây dựng nhà nước độc lập",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:734,label:"D",content:"Cuộc đấu tranh giải phóng của dân tộc thuộc địa, chống tay sai để xây dựng nhà nước độc lập",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:185,stem:"Khi nghiên cứu về cách Tháng Mười Nga (1917), Nguyễn Ái Quốc đã xác định đó là cuộc cách mạng như thế nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:735,label:"A",content:"Cách mạng triệt để",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:736,label:"B",content:"Cách mạng tư sản",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:737,label:"C",content:"Cách mạng chưa triệt để",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:738,label:"D",content:"Cách mạng văn hoá",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:186,stem:"Trong tư tưởng Hồ Chí Minh, tư tưởng bạo lực cách mạng luôn thống nhất với yếu tố nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:739,label:"A",content:"Hoà bình và Nhân đạo",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:740,label:"B",content:"Hoà Bình và Bạo lực",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:741,label:"C",content:"Hoà Bình và Chiến tranh",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:742,label:"D",content:"Hoà bình và Cách mạng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:187,stem:"Theo HCM, khát vọng lớn nhất của dân tộc thuộc địa là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:743,label:"A",content:"Độc lập, tự do",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:744,label:"B",content:"Giàu có, thịnh vượng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:745,label:"C",content:"Việc làm",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:746,label:"D",content:"Sát nhập lãnh thổ với một nước thuộc địa khác",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:188,stem:"Theo Hồ Chí Minh, trong thời kỳ quá độ tồn tại mấy hình thức sở hữu về kinh tế?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:747,label:"A",content:"Bốn",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:748,label:"B",content:"Năm",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:749,label:"C",content:"Ba",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:750,label:"D",content:"Hai",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:189,stem:"Theo Hồ Chí Minh, trong thời kỳ quá độ tồn tại mấy thành phần kinh tế?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:751,label:"A",content:"Năm",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:752,label:"B",content:"Bốn",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:753,label:"C",content:"Ba",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:754,label:"D",content:"Hai",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:190,stem:"Theo Hồ Chí Minh, có mấy loại hình quá độ lên chủ nghĩa xã hội ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:755,label:"A",content:"Hai",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:756,label:"B",content:"Một",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:757,label:"C",content:"Ba",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:758,label:"D",content:"Bốn",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:191,stem:"Nói về đặc trưng bản chất của chủ nghĩa xã hội, Hồ Chí Minh nêu lên mấy đặc trưng?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:759,label:"A",content:"Bốn",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:760,label:"B",content:"Năm 10 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:761,label:"C",content:"Sáu",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:762,label:"D",content:"Tám",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:192,stem:"Cương lĩnh xây dựng đất nước trong thời kỳ quá độ lên chủ nghĩa xã hội năm 1991 nêu lên mấy đặc trưng bản chất về chủ nghĩa xã hội?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:763,label:"A",content:"6 đặc trưng",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:764,label:"B",content:"8 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:765,label:"C",content:"4 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:766,label:"D",content:"7 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:193,stem:"Cương lĩnh xây dựng đất nước trong thời kỳ quá độ lên chủ nghĩa xã hội năm 2011 nêu lên mấy đặc trưng bản chất về chủ nghĩa xã hội?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:767,label:"A",content:"8 đặc trưng",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:768,label:"B",content:"6 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:769,label:"C",content:"4 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:770,label:"D",content:"7 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:194,stem:"Đại hội đại biểu toàn quốc lần thứ X của Đảng Cộng sản Việt Nam (năm 2006) nêu lên mấy đặc trưng về chủ nghĩa xã hội?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:771,label:"A",content:"8 đặc trưng",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:772,label:"B",content:"6 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:773,label:"C",content:"4 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:774,label:"D",content:"7 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:195,stem:"Đại hội đại biểu toàn quốc lần thứ XI của Đảng Cộng sản Việt Nam ( năm2011) nêu lên mấy đặc trưng về chủ nghĩa xã hội?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:775,label:"A",content:"8 đặc trưng",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:776,label:"B",content:"6 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:777,label:"C",content:"4 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:778,label:"D",content:"7 đặc trưng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:196,stem:"Theo Hồ Chí Minh, động lực quyết định nhất của chủ nghĩa xã hội là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:779,label:"A",content:"Con người",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:780,label:"B",content:"Kinh tế",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:781,label:"C",content:"Chính trị",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:782,label:"D",content:"Quốc phòng an ninh",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:197,stem:"Theo Hồ Chí Minh, muốn xây dựng chủ nghĩa xã hội trước hết cần có cái gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:783,label:"A",content:"Con người xã hội chủ nghĩa",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:784,label:"B",content:"Sự giúp đỡ của các nước trong phe xã hội chủ nghĩa",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:785,label:"C",content:"Sự giúp đỡ của các nước tiến bộ",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:786,label:"D",content:"Thành tựu khoa học công nghệ",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:198,stem:"Theo Hồ Chí Minh, chủ nghĩa cộng sản thích ứng ở đâu dễ hơn?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:787,label:"A",content:"Châu Á",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:788,label:"B",content:"Châu Âu",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:789,label:"C",content:"Châu Phi",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:790,label:"D",content:"Châu Mỹ 11 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:199,stem:"Theo Hồ Chí Minh, chủ nghĩa xã hội là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:791,label:"A",content:"Chủ nghĩa xã hội là một xã hội dân giàu, nước mạnh, dân chủ, công bằng, đạo đức và văn minh, một xã hội ưu việt nhất",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:792,label:"B",content:"Chủ nghĩa xã hội là một xã hội dân giàu, nước mạnh, công bằng, dân chủ và văn minh, một xã hội ưu việt nhất",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:793,label:"C",content:"Chủ nghĩa xã hội là một xã hội dân giàu , tôn trọng ý kiến của người dân, không phân biệt thành phần, gái trai, giàu nghèo",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:794,label:"D",content:"Chủ nghĩa xã hội là một xã hội do nhân dân làm chủ, không phân biệt thành phần, gái trai, giàu nghèo",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:200,stem:"Theo Hồ Chí Minh, lực lượng xây dựng chủ nghĩa xã hội là ai ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:795,label:"A",content:"Toàn dân tộc",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:796,label:"B",content:"Toàn Đảng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:797,label:"C",content:"Toàn quân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:798,label:"D",content:"Thanh niên",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:201,stem:'Điền vào chỗ trống để hoàn chỉnh câu: "Làm cách mệnh rồi thì quyền giao cho […...] chớ để trong tay bọn ít người" (Hồ Chí Minh)',explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:799,label:"A",content:"số đông người",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:800,label:"B",content:"tiểu tư sản",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:801,label:"C",content:"giai cấp công nhân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:802,label:"D",content:"tầng lớp quý tộc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:202,stem:"Nét độc đáo trong phong cách tư duy biện chứng của Hồ Chí Minh là ở chỗ bên cạnh việc chỉ ra các nguồn động lực phát triển của chủ nghĩa xã hội, Người còn cảnh báo và ngăn ngừa nhiều trở lực. Trong số những trở lực đó, trở lực nào là nguy hiểm nhất ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:803,label:"A",content:"Chủ nghĩa cá nhân",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:804,label:"B",content:"Tham ô, lãng phí, quan liêu",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:805,label:"C",content:"Chia rẽ, bè phái, mất đoàn kết, vô kỷ luật",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:806,label:"D",content:"Chủ quan, bảo thủ, giáo điều, lười biếng, không chịu học tập cái mới",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:203,stem:"Theo Hồ Chí Minh, đặc điểm lớn nhất của nước ta khi bước vào thời kỳ quá độ là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:807,label:"A",content:"Từ một nước nông nghiệp lạc hậu tiến lên chủ nghĩa xã hội không phải kinh qua giai đoạn phát triển tư bản chủ nghĩa",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:808,label:"B",content:"Từ một nước nông nghiệp lạc hậu tiến lên chủ nghĩa xã hội, tiến hành công nghiệp hoá và áp dụng khoa học - kỹ thuật",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:809,label:"C",content:"Từ một nước nông nghiệp lạc hậu tiến lên chủ nghĩa xã hội, tiến hành công nghiệp hoá kết hợp hiện đại hoá",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:810,label:"D",content:"Từ một nước công nghiệp lạc hậu tiến lên chủ nghĩa xã hội, tiến hành hiện đại hoá",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:204,stem:"Theo Hồ Chí Minh, thực chất của thời kỳ quá độ lên chủ nghĩa xã hội ở Việt Nam là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:811,label:"A",content:"Biến nền sản xuất nhỏ, lạc hậu thành nền sản xuất lớn, hiện đại",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:812,label:"B",content:"Biến nền sản xuất đơn giản thành kinh tế thị trường",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:813,label:"C",content:"Biến phân phối sản phẩm từ đơn giản đến công bằng 12 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:814,label:"D",content:"Biến nhà máy, xí nghiệp quy mô nhỏ, thành nhà máy, xí nghiệp quy mô lớn",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:205,stem:"Theo Chủ tịch Hồ Chí Minh , khi trượt ra khỏi mục tiêu cao nhất của chủ nghĩa xã hội, thì chủ nghĩa xã hội khi đó được gọi là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:815,label:"A",content:"chủ nghĩa xã hội giả hiệu",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:816,label:"B",content:"chủ nghĩa xã hội không tưởng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:817,label:"C",content:"chủ nghĩa xã hội khoa học",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:818,label:"D",content:"chủ nghĩa xã hội hiện thực",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:206,stem:"Theo Chủ tịch Hồ Chí Minh , chế độ chính trị của chủ nghĩa xã hội chỉ được đảm bảo và đứng vững trên cơ sở nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:819,label:"A",content:"Sự lãnh đạo của Đảng Cộng sản Việt Nam",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:820,label:"B",content:"Nâng cao vai trò quản lý của Nhà nước",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:821,label:"C",content:"Phát huy sức mạnh của nhân dân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:822,label:"D",content:"Cán bộ, đảng viên có đức có tài",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:207,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh nói: “(….) và (….) là hai chân của nền kinh tế nước nhà”. Hãy điền từ vào chỗ trống?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:823,label:"A",content:"Công nghiệp và nông nghiệp",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:824,label:"B",content:"Công nghiệp và dịch vụ",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:825,label:"C",content:"Công nghiệp và công nghệ",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:826,label:"D",content:"Nông nghiệp và công nghệ",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:208,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh quan niệm, trong thời kỳ xây dựng chủ nghĩa xã hội, một người có tài và đức thì phải có phẩm chất chính trị, trình độ học vấn, chuyên môn và nghiệp vụ gắn liền với nhau, trong đó chính trị là tinh thần, còn chuyên môn là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:827,label:"A",content:"Thể xác",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:828,label:"B",content:"Tâm hồn",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:829,label:"C",content:"Cốt lõi",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:830,label:"D",content:"Nền tảng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:209,stem:"Để đi lên chủ nghĩa xã hội, Chủ tịch Hồ Chí Minh nêu ra một hệ động lực, trong đó hạt nhân là yếu tố nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:44",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:831,label:"A",content:"Sự lãnh đạo của Đảng Cộng sản Việt Nam",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:832,label:"B",content:"Nâng cao vai trò quản lý của Nhà nước",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:833,label:"C",content:"Phát huy sức mạnh của nhân dân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:834,label:"D",content:"Cán bộ, đảng viên có đức có tài",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:210,stem:"Theo Chủ tịch Hồ Chí Minh, khi xem xét dưới góc độ là động lực thì yếu tố nào quyết định nhất sự thành bại của chủ nghĩa xã hội?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:835,label:"A",content:"Con người xã hội chủ nghĩa",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:836,label:"B",content:"Sự gắn liền giữa kinh tế và chính trị",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:837,label:"C",content:"Sự áp dụng thành tựu khoa học công nghệ vào công nghiệp hoá",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:838,label:"D",content:"Văn hoá xã hội chủ nghĩa",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:211,stem:"Theo Chủ tịch Hồ Chí Minh , trong thời kỳ quá độ lên chủ nghĩa xã hội, cần thực hiện những nhiệm vụ gì? 13 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:839,label:"A",content:"Vừa xây dựng vừa cải tạo, lấy xây dựng làm trọng tâm",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:840,label:"B",content:"Vừa xây dựng vừa cải tạo, lấy cải tạo làm trọng tâm",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:841,label:"C",content:"Xây dựng nhiều tiền đề mới",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:842,label:"D",content:"Cải tạo tất cả cái cũ của xã hội trước đó",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:212,stem:"Ở nước ta, ai là người đầu tiên chủ trương phát triển cơ cấu kinh tế nhiều thành phần trong suốt thời kỳ quá độ lên chủ nghĩa xã hội?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:843,label:"A",content:"Chủ tịch Hồ Chí Minh",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:844,label:"B",content:"Đại tướng Võ Nguyên Giáp",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:845,label:"C",content:"Thủ tướng Phạm Văn Đồng",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:846,label:"D",content:"Tổng Bí thư Nguyễn Phú Trọng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:213,stem:"Về nội dung kinh tế, Chủ tịch Hồ Chí Minh khuyến khích và giúp đỡ những nhà tư sản công thương đi theo chủ nghĩa xã hội bằng hình thức kinh tế nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:847,label:"A",content:"Tư bản nhà nước",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:848,label:"B",content:"Tư bản tư nhân",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:849,label:"C",content:"Tư bản độc quyền",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:850,label:"D",content:"Hợp tác xã",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:214,stem:"Theo Hồ Chí Minh, trở lực nguy hiểm nhất trong quá trình xây dựng chủ nghĩa xã hội là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:851,label:"A",content:"Chủ nghĩa cá nhân",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:852,label:"B",content:"Chủ nghĩa sôvanh",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:853,label:"C",content:"Chủ nghĩa cơ hội",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:854,label:"D",content:"Chủ nghĩa xét lại",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:215,stem:"Trong thời kỳ quá độ lên chủ nghĩa xã hội, về lĩnh vực văn hóa – xã hội, Chủ tịch Hồ Chí Minh nhấn mạnh vấn đề gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:855,label:"A",content:"Dân tộc, khoa học, đại chúng",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:856,label:"B",content:"Cách mạng, khoa học, nhân văn",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:857,label:"C",content:"Dân tộc, đại chúng, tiên tiến",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:858,label:"D",content:"Cách mạng, khoa học, dân tộc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:216,stem:"Trong thời đại Hồ Chí Minh, xây dựng chủ nghĩa xã hội có phải là một hiện tượng phổ biến mang tính quốc tế hay không?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:859,label:"A",content:"Có",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:860,label:"B",content:"Không",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:861,label:"C",content:"Không có câu trả lời",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:862,label:"D",content:"Chưa xác định được",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:217,stem:"Trong thời đại Hồ Chí Minh, xây dựng chủ nghĩa xã hội là một hiện tượng phổ biến mang tính chất gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:863,label:"A",content:"quốc tế",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:864,label:"B",content:"địa phương",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:865,label:"C",content:"quốc gia",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:866,label:"D",content:"trung ương 14 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:218,stem:"Theo Hồ Chí Minh, khi xác định bước đi và biện pháp đi lên chủ nghĩa xã hội, phải xuất phát từ đâu?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:867,label:"A",content:"Điều kiện thực tế khách quan của đất nước",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:868,label:"B",content:"Ý chí của người đứng đầu bộ máy nhà nước",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:869,label:"C",content:"Sự tác động bên ngoài của phe xã hội chủ nghĩa",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:870,label:"D",content:"Sự tác động bên ngoài của các nước tiến bộ",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:219,stem:"Theo Hồ Chí Minh, “tiến nhanh, tiến mạnh, tiến vững chắc lên chủ nghĩa xã hội” có nghĩa là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:871,label:"A",content:"phải làm vững chắc từng bước, phù hợp với thực tế; không làm bừa, làm ẩu, không đốt cháy giai đoạn, không chủ quan duy ý chí",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:872,label:"B",content:"đi thật nhanh, tiến thật vững",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:873,label:"C",content:"phát triển nhanh, toàn diện, dựa vào thực tế đất nước",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:874,label:"D",content:"dùng mọi biện pháp để đạt được chủ nghĩa xã hội nhanh chóng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:220,stem:"Khi đi lên chủ nghĩa xã hội, theo Hồ Chí Minh “con đường phải đi của chúng ta” và cũng là nhiệm vụ trọng tâm của thời kỳ quá độ là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:875,label:"A",content:"Công nghiệp hoá xã hội chủ nghĩa",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:876,label:"B",content:"Tiến hành công nghiệp nặng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:877,label:"C",content:"Phát triển nền nông nghiệp toàn diện",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:878,label:"D",content:"Gắn công nghiệp và nông nghiệp",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:221,stem:"Theo Hồ Chí Minh, sự nghiệp xây dựng chủ nghĩa xã hội là sự nghiệp của ai?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:879,label:"A",content:"Toàn dân",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:880,label:"B",content:"Công nhân, nông dân",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:881,label:"C",content:"Trí thức",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:882,label:"D",content:"Tiểu tư sản",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:222,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh đã tiếp thu những tiền đề lý luận nào của các nhà kinh điển chủ nghĩa Mác-Lênin để xây dựng những quan điểm về chủ nghĩa xã hội ở Việt Nam?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:883,label:"A",content:"Lý luận cách mạng không ngừng; Học thuyết hình thái kinh tế - xã hội",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:884,label:"B",content:"Học thuyết giá trị thặng dư",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:885,label:"C",content:"Học thuyết hình thái kinh tế - xã hội",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:886,label:"D",content:"Các mạng vô sản",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:223,stem:"Các Mác dự báo chủ nghĩa xã hội sẽ nổ ra đầu tiên ở đâu ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:887,label:"A",content:"Nước Anh",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:888,label:"B",content:"Nước Pháp",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:889,label:"C",content:"Nước Đức",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:890,label:"D",content:"Nước Nga",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:224,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh tiếp cận chủ nghĩa xã hội từ những phương diện nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:891,label:"A",content:"Từ yêu cầu giải phóng dân tộc, từ đạo đức và từ văn hoá",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:892,label:"B",content:"Từ chủ nghĩa Mác-Lênin",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:893,label:"C",content:"Từ phong trào cộng sản và công nhân quốc tế",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:894,label:"D",content:"Từ phong trào yêu nước 15 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:225,stem:"Khi đề cập đến việc thực hiện chế độ sở hữu xã hội về tư liệu sản xuất, và thực hiện nguyên tắc phân phối theo lao động, để không còn áp bức, bóc lột, bất công, Chủ tịch Hồ Chí Minh nêu ra nguyên tắc gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:895,label:"A",content:"Công bằng, bình đẳng",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:896,label:"B",content:"Nhân đạo trong phân phối sản phẩm",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:897,label:"C",content:"Trả lương cao cho công nhân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:898,label:"D",content:"Chia cổ phần cho công nhân",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:226,stem:"Theo Chủ tịch Hồ Chí Minh, muốn có nền kinh tế xã hội chủ nghĩa phát triển cao, phải gắn liền với yếu tố nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:899,label:"A",content:"khoa học - kỹ thuật",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:900,label:"B",content:"đạo đức của mỗi người",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:901,label:"C",content:"năng lực của cá nhân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:902,label:"D",content:"ý chí của tập thể",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:227,stem:"Mục tiêu tổng quát của chủ nghĩa xã hội theo quan điểm Chủ tịch Hồ Chí Minh là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:903,label:"A",content:"Độc lập, tự do, hạnh phúc",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:904,label:"B",content:"Phát triển bền vững",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:905,label:"C",content:"Ứng dụng khoa học – kỹ thuật vào kinh tế",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:906,label:"D",content:"Phát triển dịch vụ",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:228,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh quan niệm, mục tiêu cao nhất của chủ nghĩa xã hội là gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:907,label:"A",content:"Nâng cao đời sống người dân",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:908,label:"B",content:"Nâng cao đời sống cán bộ, đảng viên",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:909,label:"C",content:"Nâng cao giá trị thặng dư",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:910,label:"D",content:"Nâng cao giá trị riêng của mỗi cá nhân",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:229,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh nói, cách mạng trước hết phải có cái gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:911,label:"A",content:"Đảng cách mạng",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:912,label:"B",content:"Khoa học công nghệ",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:913,label:"C",content:"Con người xã hội chủ nghĩa",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:914,label:"D",content:"Đội quân cách mạng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:230,stem:"Đảng Cộng sản Việt Nam hoạt động theo mấy nguyên tắc sinh hoạt đảng kiểu mới của giai cấp vô sản?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:915,label:"A",content:"8 nguyên tắc",isCorrect:!1,sortOrder:1},{id:916,label:"B",content:"6 nguyên tắc",isCorrect:!0,sortOrder:2},{id:917,label:"C",content:"7 nguyên tắc",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:918,label:"D",content:"5 nguyên tắc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:231,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh nhận định, trước khi có Đảng, cách mạng Việt Nam như thế nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:919,label:"A",content:"Như đi trong đêm tối ko có đường ra",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:920,label:"B",content:"Thắng lợi to lớn",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:921,label:"C",content:"Là một bộ phận của cách mạng vô sản trên thế giới 16 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:922,label:"D",content:"Chắc chắn sẽ giành thắng lợi",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:232,stem:"Trong những nguyên tắc sinh hoạt đảng, nguyên tắc nào là cơ bản nhất?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:923,label:"A",content:"Tập trung, dân chủ",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:924,label:"B",content:"Tự phê bình và phê bình",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:925,label:"C",content:"Tập thể lãnh đạo, cá nhân phụ trách",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:926,label:"D",content:"Đoàn kết, thống nhất trong Đảng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:233,stem:"Trong những nguyên tắc sinh hoạt đảng, nguyên tắc nào làm cho cái tốt nảy nở như hoa mùa Xuân, làm cho phần xấu dần dần mất đi?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:927,label:"A",content:"Tự phê bình và phê bình",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:928,label:"B",content:"Tập trung, dân chủ",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:929,label:"C",content:"Tập thể lãnh đạo, cá nhân phụ trách",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:930,label:"D",content:"Đoàn kết, thống nhất trong Đảng",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:234,stem:"Trong những nguyên tắc sinh hoạt đảng, nguyên tắc nào làm cho Đảng có sức mạnh to lớn?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:931,label:"A",content:"Kỷ luật, nghiêm minh, tự giác",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:932,label:"B",content:"Tập thể lãnh đạo, cá nhân phụ trách",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:933,label:"C",content:"Đoàn kết, thống nhất trong Đảng",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:934,label:"D",content:"Tập trung, dân chủ",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:235,stem:"Hội nghị hợp nhất thành lập Đảng Cộng sản Việt Nam đã thông qua nhiều văn kiện, trong đó không có văn kiện nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:935,label:"A",content:"Những điều đảng viên không được làm",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:936,label:"B",content:"Chương trình vắn tắt và Điều lệ vắn tắt",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:937,label:"C",content:"Sách lược vắn tắt",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:938,label:"D",content:"Chính cương vắn tắt",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:236,stem:"Đảng Cộng sản Việt Nam ra đời là kết quả từ sự kết hợp của những yếu tố nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:939,label:"A",content:"Chủ nghĩa Mác-Lênin, phong trào công nhân và phong trào yêu nước",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:940,label:"B",content:"Chủ nghĩa Mác và phong trào công nhân",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:941,label:"C",content:"Chủ nghĩa Lênin và phong trào công nhân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:942,label:"D",content:"Chủ nghĩa Mác-Lênin và phong trào yêu nước",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:237,stem:"Đặc điểm nào sau đây không nói về sự ra đời của giai cấp công nhân Việt Nam đầu thế kỷ XX ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:943,label:"A",content:"Có số lượng đông đảo",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:944,label:"B",content:"gắn liền với quá trình khai thác thuộc địa lần thứ 1 của thực dân Pháp",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:945,label:"C",content:"xuất thân từ giai cấp nông dân, có mối quan hệ chặt chẽ và trực tiếp với giai cấp nông dân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:946,label:"D",content:"bị phong kiến, đế quốc áp bức, bóc lột",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:238,stem:"Luận điểm: “Đảng muốn vững thì phải có chủ nghĩa làm cốt, trong đảng ai cũng phải hiểu, ai cũng làm theo chủ nghĩa ấy. Đảng mà không có chủ nghĩa cũng như người không có trí khôn, tàu không có bàn chỉ nam” được trích từ tác phẩm nào của Hồ Chí Minh? 17 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:947,label:"A",content:"Đường kách mệnh",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:948,label:"B",content:"Di chúc",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:949,label:"C",content:"Cần, Kiệm, Liêm, Chính",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:950,label:"D",content:"Sửa đổi lối làm việc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:239,stem:"Cụm từ “Đảng ta là một Đảng cầm quyền” được Hồ Chí Minh đề cập trong tác phẩm nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:951,label:"A",content:"Di chúc",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:952,label:"B",content:"Sửa đổi lối làm việc",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:953,label:"C",content:"Cần, Kiệm, Liêm, Chính",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:954,label:"D",content:"Đường kách mệnh",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:240,stem:"Luận điểm: “Phải giữ gìn Đảng ta thật trong sạch, phải xứng đáng là người lãnh đạo, là người đầy tớ thật trung thành của nhân dân” được trích từ tác phẩm nào của Hồ Chí Minh?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:955,label:"A",content:"Di chúc",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:956,label:"B",content:"Sửa đổi lối làm việc",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:957,label:"C",content:"Cần, Kiệm, Liêm, Chính",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:958,label:"D",content:"Đường kách mệnh",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:241,stem:"Luận điểm: “Cách mệnh trước hết phải có cái gì? Trước hết phải có đảng cách mệnh, để trong thì vận động và tổ chức dân chúng, ngoài thì liên lạc với dân tộc bị áp bức và vô sản giai cấp ở mọi nơi. Đảng có vững thì cách mệnh mới thành công, cũng như người cầm lái có vững thuyền mới chạy” được trích từ tác phẩm nào của Hồ Chí Minh?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:959,label:"A",content:"Đường kách mệnh",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:960,label:"B",content:"Di chúc",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:961,label:"C",content:"Cần, Kiệm, Liêm, Chính",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:962,label:"D",content:"Sửa đổi lối làm việc",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:242,stem:"Chọn từ thích hợp điền vào chỗ trống: “Một dân tộc, mỗi đảng và mỗi con người, ngày hôm qua là vĩ đại, có sức hấp dẫn lớn, không nhất định hôm nay và ngày mai vẫn được mọi người yêu mến và ca ngợi, nếu lòng dạ không trong sáng nữa, nếu sa vào […….] ”",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:963,label:"A",content:"chủ nghĩa cá nhân",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:964,label:"B",content:"chủ nghĩa sô-vanh",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:965,label:"C",content:"chủ nghĩa xét lại",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:966,label:"D",content:"chủ nghĩa cơ hội",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:243,stem:"Theo Hồ Chí Minh, học không chỉ để lấy bằng cấp, mà còn để làm gì?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:967,label:"A",content:"Học để làm việc, làm người, làm cán bộ",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:968,label:"B",content:"Học để làm quan",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:969,label:"C",content:"Học để có lương cao",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:970,label:"D",content:"Học để thăng tiến",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:244,stem:"Theo Hồ Chí Minh, chủ nghĩa cá nhân là chỉ muốn “mọi người vì mình” mà không biết “mình vì mọi người”, là thứ [......], còn nguy hiểm hơn cả giặc ngoại 18 Downloaded by Phú Tr?n Minh (tranminhphu7.4.2005@gmail.com) lOMoARcPSD|29791048 xâm, là một trở ngại lớn trong xây dựng chủ nghĩa xã hội. Tìm từ thích hợp điền vào chỗ trống?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:971,label:"A",content:"vi trùng độc hại",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:972,label:"B",content:"vi rút độc hại",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:973,label:"C",content:"căn bệnh xấu xa",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:974,label:"D",content:"căn bệnh ung thư",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:245,stem:"Hồ Chí Minh đề cập đạo đức trong những quan hệ nào của con người?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:975,label:"A",content:"Đối với mình, đối với người, đối với việc",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:976,label:"B",content:"Đối với tổ chức, đoàn thể, cơ quan",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:977,label:"C",content:"Đối với cá nhân, đối với tập thể",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:978,label:"D",content:"Đối với nhân loại",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:246,stem:"Muốn có đạo đức cách mạng, theo Chủ tịch Hồ Chí Minh, người Việt Nam phải thực hiện theo nhiều nguyên tắc, trong đó không có nguyên tắc nào dưới đây?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:979,label:"A",content:"Đề cao lợi ích cá nhân lên trên lợi ích tập thể",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:980,label:"B",content:"Nói đi đôi với làm, nêu gương về đạo đức",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:981,label:"C",content:"Xây đi đôi với chống",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:982,label:"D",content:"Phải tu dưỡng đạo đức tu dưỡng suốt đời",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:247,stem:"Phẩm chất đạo đức nào của người Việt Nam không được Hồ Chí Minh nhắc đến?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:983,label:"A",content:"Trung với vua, hiếu với cha mẹ",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:984,label:"B",content:"Có tinh thần quốc tế trong sáng",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:985,label:"C",content:"Cần, Kiệm, Liêm, Chính, Chí công vô tư",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:986,label:"D",content:"Yêu thương con người, sống có tình có nghĩa",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:248,stem:"Theo Hồ Chí Minh, chữ Chính cần đặt trong ba mối quan hệ nào?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:987,label:"A",content:"Đối với mình, đối với người, đối với việc",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:988,label:"B",content:"Đối với tổ chức, đoàn thể, cơ quan",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:989,label:"C",content:"Đối với cá nhân, đối với tập thể",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:990,label:"D",content:"Đối với nhân loại",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:249,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh có bao nhiêu tên gọi và bút danh?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:991,label:"A",content:"Hiện nay, có 174 tên gọi và bút danh",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:992,label:"B",content:"Hiện nay, có 170 tên gọi và bút danh",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:993,label:"C",content:"Hiện nay, có 154 tên gọi và bút danh",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:994,label:"D",content:"Hiện nay, có 164 tên gọi và bút danh ANSWER: A",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:250,stem:"Theo Chủ tịch Hồ Chí Minh, những căn bệnh nào sau đây sẽ gây mất đoàn kết, gây rối cho công tác ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:995,label:"A",content:"Tư túng, chia rẽ, kiêu ngạo",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:996,label:"B",content:"Lãng phí, quan liêu",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:997,label:"C",content:"Chủ nghĩa cá nhân",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:998,label:"D",content:"Đặc quyền, đặc lợi",isCorrect:!1,sortOrder:4}]},{id:251,stem:"Chủ tịch Hồ Chí Minh coi tham ô, lãng phí, quan liêu là loại giặc gì ?",explanation:"",questionType:"mcq_single",status:"approved",createdAt:"2025-08-26T13:28:45",updatedAt:"2025-08-26T14:43:04",options:[{id:999,label:"A",content:"Giặc “nội xâm”",isCorrect:!0,sortOrder:1},{id:1e3,label:"B",content:"Giặc ngoại xâm",isCorrect:!1,sortOrder:2},{id:1001,label:"C",content:"Giặc tư sản",isCorrect:!1,sortOrder:3},{id:1002,label:"D",content:"Giặc thực dân",isCorrect:!1,sortOrder:4}]}];function nt({questions:l=z}){const[r,s]=p.useState({}),[c,m]=p.useState(!1),[h,g]=p.useState({}),[b,T]=p.useState(!1),i=10,v=50,[d,O]=p.useState(1);p.useRef(null);const f=l.length,u=Math.ceil(f/i),A=(d-1)*i,q=A+i,M=n=>n>=A&&n<q,_=l.slice(A,q),N=Math.floor(A/v)*v,H=N+v,V=l.slice(N,H);new Set(Object.entries(r).filter(([,n])=>n!=null).map(([n])=>Number(n)));const P=(n,o)=>{const e=Math.floor(n/i)+1;e!==d?(O(e),setTimeout(()=>{document.getElementById(`q-${o}`)?.scrollIntoView({behavior:"smooth",block:"start"})},0)):document.getElementById(`q-${o}`)?.scrollIntoView({behavior:"smooth",block:"start"})},L=p.useMemo(()=>{if(!c)return 0;let n=0;for(const o of l){const e=r[o.id],a=o.options.find(C=>C.isCorrect);e&&a&&e===a.id&&(n+=1)}return n},[c,r,l]),Q=()=>{s({}),m(!1)},S=p.useMemo(()=>Object.values(r).filter(n=>n!=null).length,[r]);return t.jsxs("div",{className:"min-h-screen bg-slate-50 dark:bg-slate-900",children:[t.jsxs("section",{className:"relative  overflow-hidden",children:[t.jsx("div",{className:"absolute  inset-0 bg-gradient-to-r from-emerald-600 via-green-600 to-emerald-500 dark:from-gray-900 dark:via-gray-800 dark:to-gray-900"}),t.jsxs("div",{className:"relative z-10 mx-auto flex max-w-7xl flex-col items-center gap-6 px-6 py-14 text-white md:flex-row md:justify-between",children:[t.jsxs(x.div,{initial:{opacity:0,y:12},animate:{opacity:1,y:0},transition:{type:"spring",stiffness:160,damping:18},children:[t.jsxs("div",{className:"mb-3 inline-flex items-center gap-2 rounded-full bg-white/10 px-3 py-1 text-xs font-semibold ring-1 ring-white/20 backdrop-blur",children:[t.jsx(w,{className:"h-4 w-4"})," QuizUniverse • Làm trắc nghiệm"]}),t.jsxs("h1",{className:"text-[2rem] md:text-[2.6rem] font-black leading-tight",children:["Bộ câu hỏi ôn tập ",t.jsx("span",{className:"bg-gradient-to-r from-purple-500 via-pink-500 to-amber-500 bg-clip-text text-transparent",children:"ML021"})]}),t.jsx("p",{className:"mt-2 text-white/90",children:"Chọn đáp án cho từng câu. Nộp bài để xem điểm và lời giải."})]}),t.jsxs(x.div,{initial:{opacity:0,scale:.9},animate:{opacity:1,scale:1},transition:{delay:.05},className:"flex items-center gap-3 flex-wrap",children:[t.jsxs("div",{className:"rounded-xl bg-white/10 px-4 py-2 text-sm ring-1 ring-white/20",children:["Tổng câu: ",t.jsx("b",{children:f})]}),t.jsxs("div",{className:"rounded-xl bg-white/10 px-4 py-2 text-sm ring-1 ring-white/20",children:["Trạng thái: ",t.jsx("b",{children:c?"Đã nộp":"Chưa nộp"})]}),t.jsxs("div",{className:"rounded-xl bg-white/10 px-4 py-2 text-sm ring-1 ring-white/20",children:["Đã làm: ",t.jsx("b",{children:S}),"/",f]})]})]})]}),t.jsxs("div",{className:"relative",children:[t.jsxs("main",{className:" mx-auto max-w-5xl px-6 py-10",children:[t.jsx("div",{className:"mb-6 flex flex-wrap items-center gap-3",children:c?t.jsxs(t.Fragment,{children:[t.jsxs("div",{className:"mr-2 inline-flex items-center gap-2 rounded-full bg-emerald-50 px-4 py-2 text-emerald-700 ring-1 ring-emerald-200 dark:bg-emerald-900/20 dark:text-emerald-300 dark:ring-emerald-800",children:["Điểm: ",t.jsx("b",{children:L}),"/",t.jsx("b",{children:f})]}),t.jsxs("button",{onClick:Q,className:"inline-flex items-center gap-2 rounded-full bg-slate-800 px-5 py-2.5 text-white shadow hover:brightness-110 dark:bg-slate-700",children:["Làm lại ",t.jsx(E,{className:"h-4 w-4"})]})]}):t.jsxs("button",{onClick:()=>m(!0),className:"inline-flex items-center gap-2 rounded-full bg-emerald-600 px-5 py-2.5 text-white shadow hover:brightness-110",children:["Nộp bài ",t.jsx(K,{className:"h-4 w-4"})]})}),t.jsx("div",{className:"space-y-6",children:_.map((n,o)=>t.jsx(F,{index:A+o+1,q:n,pickedOptionId:r[n.id]??null,onPick:e=>{s(a=>({...a,[n.id]:e})),g(a=>({...a,[n.id]:e}))},onClear:()=>{s(e=>({...e,[n.id]:null})),g(e=>({...e,[n.id]:null}))},showResult:c},n.id))}),t.jsxs("div",{className:"my-5 flex flex-wrap items-center gap-2",children:[t.jsx("button",{type:"button",onClick:()=>O(n=>Math.max(1,n-1)),disabled:d===1,className:"rounded-lg border border-slate-200 px-3 py-1.5 text-sm font-medium text-slate-700 hover:bg-slate-50 disabled:opacity-50 dark:border-slate-700 dark:text-slate-200 dark:hover:bg-slate-800",title:"Trang trước",children:"← Trước"}),Array.from({length:u},(n,o)=>o+1).filter(n=>Math.abs(n-d)<=2||n===1||n===u).reduce((n,o,e,a)=>{if(e>0){const C=a[e-1];typeof C=="number"&&typeof o=="number"&&o-C>1&&n.push("…")}return n.push(o),n},[]).map((n,o)=>typeof n=="string"?t.jsx("span",{className:"px-2 text-slate-400",children:"…"},`ellipsis-${o}`):t.jsx("button",{onClick:()=>O(n),className:`rounded-lg px-3 py-1.5 text-sm font-medium border
              ${n===d?"bg-emerald-600 text-white border-emerald-600":"border-slate-200 text-slate-700 hover:bg-slate-50 dark:border-slate-700 dark:text-slate-200 dark:hover:bg-slate-800"}`,title:`Trang ${n}`,children:n},n)),t.jsx("button",{type:"button",onClick:()=>O(n=>Math.min(u,n+1)),disabled:d===u,className:"rounded-lg border border-slate-200 px-3 py-1.5 text-sm font-medium text-slate-700 hover:bg-slate-50 disabled:opacity-50 dark:border-slate-700 dark:text-slate-200 dark:hover:bg-slate-800",title:"Trang sau",children:"Sau →"}),t.jsxs("div",{className:"ml-auto text-sm text-slate-600 dark:text-slate-300",children:["Trang ",t.jsx("b",{children:d}),"/",t.jsx("b",{children:u})," • Câu ",t.jsx("b",{children:A+1}),"–",t.jsx("b",{children:Math.min(q,f)})," / ",f]})]})]}),t.jsx("div",{className:"absolute right-5 top-10 w-fit h-full",children:t.jsxs("div",{className:"sticky top-20 w-fit",children:[!b&&t.jsx("button",{type:"button",onClick:()=>T(!0),className:" z-40 grid h-12 w-12 place-items-center rounded-full bg-emerald-600 text-white shadow-lg hover:brightness-110","aria-label":"Mở danh sách câu hỏi",title:"Danh sách câu hỏi",children:t.jsx(Y,{className:"h-5 w-5"})}),b&&t.jsx("div",{className:"relative inset-0 z-50 h-3/4 my-auto bg-slate-50 dark:bg-slate-900",children:t.jsxs(x.div,{initial:{x:360},animate:{x:0},exit:{x:360},transition:{type:"tween",duration:.2},className:"right-0 top-0 h-full w-[320px] bg-white shadow-xl dark:bg-slate-900 border-l border-slate-200 dark:border-slate-800 p-4 flex flex-col",children:[t.jsxs("div",{className:"mb-3 flex items-center justify-between",children:[t.jsx("h4",{className:"text-sm font-semibold text-slate-700 dark:text-slate-200",children:"Danh sách câu hỏi"}),t.jsx("button",{className:"rounded-lg border border-slate-200 px-3 py-1 text-xs text-slate-700 hover:bg-slate-50 dark:border-slate-700 dark:text-slate-200 dark:hover:bg-slate-800",onClick:()=>T(!1),children:"Đóng"})]}),t.jsxs("div",{className:"mb-3 flex flex-wrap gap-2 text-xs",children:[t.jsx("span",{className:"inline-flex items-center gap-1 rounded-md border px-2 py-0.5 text-slate-600 dark:text-slate-300 border-slate-300 dark:border-slate-700",children:"Chưa làm"}),t.jsx("span",{className:"inline-flex items-center gap-1 rounded-md px-2 py-0.5 text-white bg-emerald-600",children:"Đã chọn"}),c&&t.jsxs(t.Fragment,{children:[t.jsx("span",{className:"inline-flex items-center gap-1 rounded-md px-2 py-0.5 text-white bg-emerald-500",children:"Đúng"}),t.jsx("span",{className:"inline-flex items-center gap-1 rounded-md px-2 py-0.5 text-white bg-rose-500",children:"Sai"})]})]}),t.jsx("div",{className:"grid grid-cols-5 gap-2 overflow-auto",children:V.map((n,o)=>{const e=N+o,a=e+1,C=r[n.id],k=C!=null;let y="";c&&k?y=n.options.find(j=>j.isCorrect)?.id===C?"bg-emerald-500 text-white":"bg-rose-500 text-white":k?y="bg-emerald-700 text-white ":y="border border-slate-300 text-slate-700 dark:text-slate-300 dark:border-slate-700";let B=y;return B==="border border-slate-300 text-slate-700 dark:text-slate-300 dark:border-slate-700"&&M(e)&&(B="bg-neutral-200 dark:bg-neutral-500"),t.jsx("button",{onClick:()=>P(e,n.id),className:`h-8 rounded-md text-sm font-semibold  ${B}  `,title:`Tới câu ${a}`,children:a},n.id)})}),t.jsx("div",{className:"mt-auto pt-3",children:t.jsxs("div",{className:"flex flex-wrap items-center gap-2",children:[t.jsx("button",{onClick:()=>O(n=>Math.max(1,n-1)),disabled:d===1,className:"rounded-md border border-slate-200 px-3 py-1.5 text-sm text-slate-700 hover:bg-slate-50 disabled:opacity-50 dark:border-slate-700 dark:text-slate-200 dark:hover:bg-slate-800",children:"← Trước"}),t.jsxs("div",{className:"text-sm text-slate-600 dark:text-slate-300",children:["Trang ",t.jsx("b",{children:d}),"/",t.jsx("b",{children:u})]}),t.jsx("button",{onClick:()=>O(n=>Math.min(u,n+1)),disabled:d===u,className:"ml-auto rounded-md border border-slate-200 px-3 py-1.5 text-sm text-slate-700 hover:bg-slate-50 disabled:opacity-50 dark:border-slate-700 dark:text-slate-200 dark:hover:bg-slate-800",children:"Sau →"})]})})]})})]})})]})]})}function F({index:l,q:r,pickedOptionId:s,onPick:c,onClear:m,showResult:h}){const g=r.options.find(i=>i.isCorrect),b=h&&s&&g&&s===g.id,T=h&&s&&g&&s!==g.id;return t.jsxs(x.div,{id:`q-${r.id}`,initial:{opacity:0,y:16},animate:{opacity:1,y:0},viewport:{once:!0,amount:.2},transition:{type:"spring",stiffness:140,damping:16},className:" rounded-2xl border border-emerald-100 bg-white p-5 shadow-sm hover:shadow-md dark:border-slate-800 dark:bg-slate-900",children:[t.jsxs("div",{className:"mb-3 flex items-start justify-between gap-3",children:[t.jsxs("h3",{className:"text-base font-semibold text-slate-800 dark:text-slate-200",children:[t.jsx("span",{className:"mr-2 inline-flex h-6 w-6 items-center justify-center rounded-md bg-emerald-500/90 text-xs font-bold text-white",children:l}),t.jsx("span",{className:"whitespace-pre-line",children:r.stem})]}),h?b?t.jsxs("span",{className:"inline-flex items-center gap-1 rounded-full bg-emerald-100 px-2 py-1 text-emerald-700 ring-1 ring-emerald-300 dark:bg-emerald-900/30 dark:text-emerald-300 dark:ring-emerald-800",children:[t.jsx(X,{className:"h-4 w-4"})," Đúng"]}):T?t.jsxs("span",{className:"inline-flex items-center gap-1 rounded-full bg-rose-100 px-2 py-1 text-rose-700 ring-1 ring-rose-300 dark:bg-rose-900/30 dark:text-rose-300 dark:ring-rose-800",children:[t.jsx(I,{className:"h-4 w-4"})," Sai"]}):null:s!==null&&t.jsx("button",{type:"button",onClick:m,className:"rounded-lg border border-slate-200 px-3 py-1 text-xs font-medium text-slate-700 hover:bg-slate-50 dark:border-slate-700 dark:text-slate-200 dark:hover:bg-slate-800",title:"Xóa lựa chọn của câu này",children:"Xóa lựa chọn"})]}),t.jsx("div",{className:"mt-3 grid gap-2",children:r.options.slice().sort((i,v)=>i.sortOrder-v.sortOrder).map(i=>t.jsx(Z,{groupName:`q-${r.id}`,opt:i,checked:s===i.id,disabled:h,onChange:()=>c(i.id),reveal:h,isCorrect:i.isCorrect,isPicked:s===i.id},i.id))}),h&&r.explanation&&t.jsxs("div",{className:"mt-4 rounded-xl bg-amber-50 p-3 text-amber-900 ring-1 ring-amber-200 dark:bg-amber-900/20 dark:text-amber-200 dark:ring-amber-800",children:[t.jsx("div",{className:"text-sm font-semibold",children:"Giải thích"}),t.jsx("p",{className:"mt-1 text-sm leading-relaxed",children:r.explanation})]})]})}function Z({opt:l,checked:r,disabled:s,onChange:c,reveal:m,isCorrect:h,isPicked:g,groupName:b}){const T=m?h?"correct":g?"wrong":"neutral":r?"active":"idle",i={idle:"border-slate-200 hover:border-emerald-300 dark:border-slate-700 dark:hover:border-emerald-700",active:"border-emerald-400 bg-emerald-50 ring-1 ring-emerald-300 dark:bg-emerald-900/20 dark:border-emerald-700 dark:ring-emerald-800",correct:"border-emerald-400 bg-emerald-50 ring-1 ring-emerald-300 dark:bg-emerald-900/20 dark:border-emerald-700 dark:ring-emerald-800",wrong:"border-rose-300 bg-rose-50 ring-1 ring-rose-300 dark:bg-rose-900/20 dark:border-rose-700 dark:ring-rose-800",neutral:"border-slate-200 dark:border-slate-700"};return t.jsxs("label",{className:`group flex cursor-pointer items-start gap-3 rounded-xl border p-3 transition ${i[T]}`,children:[t.jsx("input",{type:"radio",name:b,className:"mt-1 h-4 w-4 accent-emerald-800",checked:r,onChange:c,disabled:s}),t.jsx("div",{className:"flex-1",children:t.jsxs("div",{className:"flex items-center gap-2 text-sm font-semibold text-slate-800 dark:text-slate-200",children:[t.jsx("span",{className:"inline-flex h-6 w-6 items-center justify-center rounded-md bg-slate-100 text-slate-700 group-hover:bg-emerald-100 group-hover:text-emerald-800 dark:bg-slate-800 dark:text-slate-300 dark:group-hover:bg-emerald-900/30 dark:group-hover:text-emerald-300",children:l.label}),t.jsx("span",{children:l.content})]})})]})}export{nt as default};
